【正式上線】香港自殺報道資料庫

本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

// 統計分析從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【香港自殺報道資料庫】

【 回 覆 讀 者 捐 款 支 持 查 詢 】

感謝多位讀者透過本文件了解到香港自殺問題日趨嚴重，有讀者希望捐款支持作者及本文件能夠持續記錄並且喚醒更多人關心身邊的家人和朋友，作者對此榮幸之至，現提供相關捐款資料。

有 關 捐 款 支 持 可 透 過 以 下 途 徑 ：

PayPal:
PayMe: +852 64871602
Tap & Go: +852 64871602
TNG: +852 64871602

將來會有用既數據

九月一二唔係死左廿幾個咩

推

同被捕相一對就知警甴殺緊人

Up

推

Push

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

幫手推

去年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

上月共錄得76人自殺，當中有59人自殺身亡，分別每天平均2.45及1.9人。

對比過往三個月平均人數升幅約0.44%及每天平均人數下調約1.68%。

好似就咁睇數字同19年初同前幾年分別唔大，但是唔知幾多人被送中/被自殺冇報出黎

總結

上半年 1-6月 566人 389死 佔~68.7%

下半年 7-12月 476人 333死 佔~70%

反送中至今 6-12月 581人 409死 佔~70.1%

平均每天值

上半年 1-6月 3.14人

下半年 7-12月 2.59人

反送中至今 6-12月 2.72人

全年 2.85人

推呀

⚠️ 最近一宗報道：昨天黃昏5時許，於清水灣海景別墅獨立屋，發現一名六旬漢(67歲)懷疑因為生活困擾而自殺身亡。這是昨天第4宗個案及當月第5宗個案，當月已經有4人自殺身亡。 ⚠️

去年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。上月共錄得76人自殺，當中有59人自殺身亡，分別每天平均2.45及1.9人。對比過往三個月平均人數升幅約0.44%及每天平均人數下調約1.68%。

【香港自殺報道資料庫】

Push. You are a historian. Thanks for keeping the dignity of the vanished alive

⚠️ 最近一宗報道：昨天傍晚6時許，於沙田禾輋邨順和樓，發現一名李姓七旬翁(72歲)自殺身亡。這是昨天第7宗個案及當月第12宗個案，當月已經有9人自殺身亡。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

[/quote]

⚠️ 最近一宗報道：昨天傍晚6時許，於沙田禾輋邨順和樓，發現一名李姓七旬翁(72歲)自殺身亡。這是昨天第7宗個案及當月第12宗個案，當月已經有9人自殺身亡。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

⚠️ 最近一宗報道：今天凌晨零時許，於秀茂坪寶達邨達欣樓，發現一名34歲盧姓女子懷疑因為健康問題而雙料自殺身亡。這是今天第1宗個案及當月第13宗個案，當月已經有10人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約42.86%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

多謝咁有心機整資料庫
希望終有一日可以真相大白

Support

幫推熱門

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

推推推

乜香港有人自殺既咩?
所有都係被自殺架嘛

如果可以拉闊去6月之前，可以同其他地區比較吓有冇sudden jump
雖然都幾肯定有

⚠️ 最近一宗報道：昨天上午11時許，於新界梨木樹邨楓樹樓，發現一名男子自殺身亡。這是昨天第2宗個案及當月第16宗個案，當月已經有11人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約57.14%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

要埋失蹤人口調查呀

好耐以前已經睇開你個Excel, 加油ching

⚠️ 最近一宗報道：今天早上7時53分，於大埔太和邨喜和樓，發現一名13歲李姓女童懷疑因為學業壓力而自殺身亡。這是今天第3宗個案及當月第19宗個案，當月已經有13人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約44.44%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

⚠️ 最近一宗報道：昨天上午9時許，於九龍城德朗邨德璋樓，發現一名38歲雷姓男子企圖自殺且陷入昏迷。這是昨天第4宗及當月第20宗個案，當月已經有13人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約44.44%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

推 支持3號仔

⚠️ 最近一宗報道：昨天清晨4時許，於油塘油麗邨康麗樓，發現一名47歲方姓女子懷疑因為家庭、感情及財政壓力而企圖自殺。這是昨天第1宗及當月第21宗個案，當月已經有13人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約18.18%。 ⚠️

去年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。上月共錄得76人自殺，當中有59人自殺身亡，分別每天平均2.45及1.9人，對比上上月升幅約46.15%及47.5%。上月對比過往三個月平均人數升幅約0.44%及每天平均人數下調約1.68%。

【香港自殺報道資料庫】

推 非常用心

b

tui

⚠️ 最近一宗報道：今天下午3時許，於荃灣祈德尊新邨C座，發現一名17歲趙姓少女自殺身亡。這是今天第3宗及當月第25宗個案，當月已經有14人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約7.69%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

sad tui

有用？
[推上國際] 神秘「自殺」事件中英文整合

冇用

因為資料冇來源 無法確認

好有意義

中共屠殺人民

⚠️ 最近一宗報道：昨天上午9時許，於新界大埔文娛中心附近高處，發現一名林姓七旬翁(71歲)自殺身亡。這是昨天第1宗及當月第28宗個案，當月已經有16人自殺身亡，對比去年當月同期完全相同。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

⚠️ 最近一宗懷疑自殺個案報道：今天下午3時許，於沙田碩門邨健碩樓，發現一名六旬漢(66歲)自殺身亡。這是今天第3宗及當月第31宗個案，當月已經有18人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約12.5%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

好有恒心

留名

之前諗過用BI TOOL整，要每日追新聞放棄左

始終要肉眼check

有冇fb方便日常跟進?

禮貌啲啦 可能係手足

【香港自殺報道資料庫】

push

psusnsnsnshshjhs

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天早上8時許，於元朗水邊圍邨山水樓，發現一名29歲趙姓女子自殺身亡。這是昨天第3宗及當月第34宗個案，當月已經有20人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約25%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

[/quote]

我意思係死左廿幾個但資料庫得兩三個
資料庫有遺漏
而且果廿幾個既新聞係搵唔番

可能我激動左
但用位/人代替個字比較好

無論用咩字眼搵都搵唔到九月頭既死亡人數
有冇人有backup

資料庫只會記錄有正式媒體報道來源嘅新聞，所有內容農場 / facebook / telegram / wahtsapp /人傳人嘅消息 都唔會記錄 ～

蘋果算唔算正式謀體
果時我同同事不停數住人數
一日係十幾個

蘋果 係正式媒體

我相信
你同普遍讀者一樣，會將同一宗但分幾次唔同媒體嘅報道，誤以為係幾宗～就好似今日油塘隨樓個案，亦有人以為有兩名死者～

我得一個媒體有通知
就係蘋果個app
東網 01 now 立場全部冇裝
唔同地點 唔同時間 唔同歲數

咁就唔清楚了，始終我都無從判斷～

多謝手足幫忙整合

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天早上8時42分，於油塘高翔苑高康閣，發現一名34歲郭姓男子自殺身亡。這是昨天第1宗及當月第37宗個案，當月已經有21人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約23.53%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

2019年：
自殺率：
開放數據：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時49分，於朗屏港鐵站附近天橋，發現一名女子懷疑因為感情困擾而自殺身亡。這是昨天第5宗及當月第42宗個案，當月已經有24人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約20%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

2019年：
自殺率：
開放數據：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上7時07分，於九龍竹園南邨麗園樓，發現一名許姓六旬婦(61歲)自殺身亡。這是昨天第4宗及當月第46宗個案，當月已經有29人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約38.1%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

2019年：
自殺率：
開放數據：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：昨天黃昏5時許，於屯門愛定商場危險位置，發現一名13歲女童懷疑企圖自殺。這是昨天第2宗及當月第48宗個案，當月已經有30人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約36.36%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

2019年：
自殺率：
開放數據：

記住FC，好驚轉頭又返生

推上熱門

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時08分，於青衣青馬大橋對開海面，發現一名40歲男子懷疑因為感情困擾而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第54宗個案，當月已經有33人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約26.92%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

【2019年】
簡單總結：
自殺率 ：
開放數據：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上10時許，於粉嶺欣盛苑欣悅閣，發現一名女子自殺身亡。這是昨天第5宗及當月第57宗個案，當月已經有37人自殺身亡，對比去年當月同期升幅約42.31%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【 2 0 1 9 年 】

去年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。上月共錄得76人自殺，當中有59人自殺身亡，分別每天平均2.45及1.9人，對比上上月升幅約46.15%及47.5%，對比過往三個月平均升幅約0.44%及每天平均跌幅約1.68%。

簡單總結：
自殺率％：
開放數據：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天上午11時30分，於九龍竹園北邨榕園樓，發現一名45歲鍾姓女子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第59宗個案，當月已經有39人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅約25.81%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於天水圍天慈路天麗苑，發現一名王姓八旬嫗(85歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第67宗個案，當月已經有43人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅約7.5%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：

樓豬有料

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時許，於牛頭角坪石邨藍石樓，發現一名袁姓八旬嫗(83歲)自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第72宗個案，當月已經有48人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅約9.09%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上8時45分，於跑馬地蔚豪苑一單位，發現一名蔡姓七旬嫗(75歲)自殺身亡。這是今天第3宗及當月第76宗個案，當月已經有52人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅約13.04%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨3時許，於鴨脷洲利民道百良大廈，發現一名女子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第82宗個案，當月已經有58人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅約18.37%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：

.

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：昨天上午11時30分，於沙田沙角邨雲雀樓，發現一名21歲青年懷疑企圖自殺。這是昨天第4宗及當月第84宗個案，當月已經有59人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅約20.41%。 ⚠️

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：

【數據截至 2020-02-01 00:30】

2020年1月共錄得87人自殺，當中有59人自殺身亡，分別每天平均2.81人及1.9人。

對比去年當月同期累積統計共錄得77人自殺，升幅約12.99%，對比去年當月同期累積每天平均2.48人，升幅約13.31%。

對比上月統計共錄得76人自殺，升幅約14.47%，對比上月每天平均2.45人，升幅約14.69%。

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天上午10時05分，於青衣長安邨安江樓，發現一名八旬翁(83歲)懷疑自殺身亡。這是今天第3宗及當月第3宗個案，當月已經有3人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅約50%及全年同期升幅約6.9%。 ⚠️

去年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。上月共錄得87人自殺，當中有59人自殺身亡，分別每天平均2.81及1.9人，對比上上月升幅約14.47%及完全相同，對比過往三個月平均升幅約25.48%及每天平均升幅約24.44%。

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：[

推到多人睇到

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天凌晨零時58分，於茶寮坳順天邨天暉樓，發現一名男子懷疑自殺身亡。這是今天第1宗及當月第4宗個案，當月已經有4人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅約50%及全年同期升幅約5%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨零時許，於旺角櫻桃街公園現場，發現一名黃姓五旬婦(54歲)懷疑因為感情困擾而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第7宗個案，當月已經有6人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅約33.33%及全年同期升幅約6.56%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時30分，於青衣長康邨康泰樓，發現一名46歲周姓男子自殺身亡。這是昨天第3宗及當月第9宗個案，當月已經有8人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅約11.11%及全年同期升幅約9.84%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時42分，於天水圍天瑞路天榮路交界汽車內，發現一名男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第10宗個案，當月已經有9人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅約35.71%及全年同期升幅約3.03%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時09分，於新界清水灣第二灣泳灘對開海面，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第11宗個案，當月已經有10人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅約33.33%及全年同期升幅約2.99%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時48分，於雞籠灣華貴邨華禮樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第12宗個案，當月已經有11人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅約26.67%及全年同期升幅約4.48%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時許，於港島銅鑼灣避風塘碼頭現場，發現一名女子懷疑因為生活困擾而企圖自殺。這是今天第2宗及當月第15宗個案，當月已經有12人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅約20%及全年同期累積升幅約5.97%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午2時30分，於馬鞍山耀安停車場危險位置，發現一名男子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第16宗個案，當月已經有12人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)29.41%及全年同期累積升幅📈(約)2.9%。 ⚠️

去年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。上月共錄得87人自殺，當中有59人自殺身亡，分別每天平均2.81及1.9人，對比上上月升幅📈(約)14.47%及完全相同，對比過往三個月平均升幅📈(約)25.48%及每天平均升幅📈(約)24.44%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時39分，於大埔康樂園獨立屋，發現一名男子企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第1宗及當月第20宗個案，當月已經有13人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)31.58%及全年同期累積升幅📈(約)1.41%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時許，於竹園黃大仙上邨普善樓，發現一名陳姓六旬漢(60歲)懷疑因為生活困擾而自殺身亡。這是昨天第3宗及當月第22宗個案，當月已經有15人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)21.05%及全年同期累積升幅📈(約)4.23%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

請不要忘記

2019下半年少過2019上半年
連登仔成日話「最近多左好多跳樓同浮屍」係咪自己一廂情願

不願置評 保持清醒

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨2時30分，於馬鞍山錦豐苑錦蘭閣，發現一名46歲鍾姓男子懷疑因為感情困擾而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第23宗個案，當月已經有15人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)34.78%及全年同期累積跌幅📉(約)1.33%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

多謝Ching 一直update

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨2時許，於葵涌葵興邨葵樂樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第25宗個案，當月已經有17人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)29.17%及全年同期累積完全相同。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上7時38分，於大圍新翠邨新月樓，發現一名何姓七旬翁(78歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第26宗個案，當月已經有18人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)28%及全年同期累積完全相同。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時34分，於葵涌葵聯邨聯悅樓，發現一名男子自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第27宗個案，當月已經有19人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)24%及全年同期累積升幅📈(約)1.3%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時15分，於大埔太和邨麗和樓，發現一名35歲林姓男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第29宗個案，當月已經有21人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)25%及全年同期累積完全相同。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上9時48分，於 跑馬地藍塘道奕廬，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第31宗個案，當月已經有23人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)17.86%及全年同期累積升幅📈(約)2.5%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上7時20分，於魷魚灣欣明苑欣松閣，發現一名男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第32宗個案，當月已經有24人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)17.24%及全年同期累積升幅📈(約)2.47%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨零時53分，於元朗青山公路元朗段126號，發現一名26歲朱姓女青年懷疑因為生活困擾而企圖雙料自殺。這是今天第1宗及當月第33宗個案，當月已經有24人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)25%及全年同期累積跌幅📉(約)1.19%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時13分，於灣仔金紫荊廣場對開海面，發現一名男子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第35宗個案，當月已經有26人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)21.21%及全年同期累積完全相同。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨零時許，於九龍塘港鐵站鐵路路軌，發現一名17歲林姓少女企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第1宗及當月第39宗個案，當月已經有29人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)17.14%及全年同期累積升幅📈(約)1.15%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

lm

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於屯門置樂花園樂興苑，發現一名殷姓七旬翁(73歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第43宗個案，當月已經有33人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)10.81%及全年同期累積升幅📈(約)3.37%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

係被自殺

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時34分，於港島灣仔道灣仔大樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第45宗個案，當月已經有35人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)10.26%及全年同期累積升幅📈(約)3.3%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

樓主，我嘗試緊整個interface 同map比你個db
而家用緊google sheet 去scrap data
只係做左個prototype 做proof of concept
請問你有冇一個完整嘅db 定係得gsheet?

link:

利害

抱歉我暫時只有 gsheet, 唔係好識點整db

其實db同gsheet 結構基本上相同 但要search/排序 就方便好多
我今晚試下淨係將你第一個sheet 變做db, 再睇下點整方便你update

辛苦你

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天上午10時許，於尖沙咀金馬倫道金馬大廈，發現一名男子懷疑因為酒精影響而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第48宗個案，當月已經有36人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)12.2%及全年同期累積升幅📈(約)2.15%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
常見問題：

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天上午10時許，於尖沙咀金馬倫道金馬大廈，發現一名男子懷疑因為酒精影響而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第48宗個案，當月已經有36人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)12.2%及全年同期累積升幅📈(約)2.15%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上7時許，於上環德輔商業中心一單位，發現一名40歲男子懷疑因為感情困擾而自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第49宗個案，當月已經有37人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)9.76%及全年同期累積升幅📈(約)3.23%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨2時許，於粉嶺嘉盛苑嘉明閣，發現一名林姓五旬婦(59歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第50宗個案，當月已經有38人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)13.64%及全年同期累積升幅📈(約)1.04%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

巴打望望
未update

利害

好人一生平安

歡迎入tg group 隨時傾

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於深水埗欽州街56號，發現一名47歲男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第54宗個案，當月已經有42人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)14.29%及全年同期累積完全相同。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天下午3時許，於西環觀龍樓D座，發現一名33歲莫姓男子自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第55宗個案，當月已經有43人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)12.24%及全年同期累積升幅📈(約)0.99%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於九龍竹園北邨梅園樓，發現一名男子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第57宗個案，當月已經有44人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)21.43%及全年同期累積跌幅📉(約)4.63%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

巴打有心

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時30分，於上環中港道對開海面，發現一名44歲苗姓女子懷疑因為感情困擾而企圖自殺。這是今天第3宗及當月第60宗個案，當月已經有46人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)22.03%及全年同期累積跌幅📉(約)5.41%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時許，於葵涌葵盛東邨盛興樓，發現一名梁姓八旬翁(83歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是昨天第5宗及當月第62宗個案，當月已經有48人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)18.64%及全年同期累積跌幅📉(約)3.6%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

好犀利..
你D DATA係每格都人手入?

你好 是的～新聞都係人手肉眼判斷

831

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨3時45分，於何文田學餘里僑宏大廈，發現一名方姓八旬嫗(84歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第1宗個案，當月已經有1人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)50%及全年同期累積跌幅📉(約)4.42%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天下午4時許，於旺角彌敦道578號路邊，發現一名25歲歐姓女青年懷疑因為感情困擾而企圖自殺。這是今天第2宗及當月第2宗個案，當月已經有1人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)50%及全年同期累積跌幅📉(約)4.42%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於新界葵涌邨夏葵樓，發現一名26歲楊姓青年懷疑因為健康問題而企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第2宗及當月第4宗個案，當月已經有1人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)75%及全年同期累積跌幅📉(約)6.09%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上8時許，於長沙灣麗翠苑麗楊閣，發現一名男子企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第5宗及當月第7宗個案，當月已經有2人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)50%及全年同期累積跌幅📉(約)5.22%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上8時許，於長沙灣麗翠苑麗楊閣，發現一名15歲盧姓少年自殺身亡。這是今天第5宗及當月第7宗個案，當月已經有4人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)3.48%。 ⚠️

以最近1000人個案計算，該年齡組別15 – 29平均每隔約1.92日就有1人自殺或企圖自殺。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上8時許，於長沙灣麗翠苑麗楊閣，發現一名15歲盧姓少年自殺身亡。這是今天第5宗及當月第7宗個案，當月已經有4人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)3.48%。 ⚠️

以最近1000人個案計算，年齡組別15 – 29平均每隔約1.92日就有1人自殺或企圖自殺。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

Pish

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午2時許，於尖沙咀寶勒巷10號上址高處，發現一名夏姓五旬漢(50歲)懷疑因為健康、酒精及生活困擾而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第8宗個案，當月已經有5人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)3.45%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於沙田威爾斯親王醫院上址高處，發現一名44歲女子懷疑因為健康問題而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第9宗個案，當月已經有5人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)28.57%及全年同期累積跌幅📉(約)5.08%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

612 721 831

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於鰂魚涌英皇道麗景閣，發現一名九旬嫗(91歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第10宗個案，當月已經有6人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)25%及全年同期累積跌幅📉(約)5.04%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午2時42分，於天水圍天澤邨澤辰樓，發現一名33歲莊姓男子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第4宗及當月第14宗個案，當月已經有9人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)12.5%及全年同期累積跌幅📉(約)2.52%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時許，於荃灣海濱花園海豐閣，發現一名梁姓五旬婦(58歲)自殺身亡。這是昨天第7宗及當月第17宗個案，當月已經有12人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)50%及全年同期累積完全相同。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上7時許，於觀塘翠屏北邨翠樟樓，發現一名22歲賴姓青年自殺身亡。這是今天第1宗及當月第18宗個案，當月已經有13人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)30%及全年同期累積跌幅📉(約)0.83%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時許，於坪輋坪洋村一單位 ，發現一名26歲楊姓青年企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第1宗及當月第19宗個案，當月已經有13人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)18.18%及全年同期累積跌幅📉(約)1.64%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於北角城市花園5座，發現一名女子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第20宗個案，當月已經有13人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)8.33%及全年同期累積跌幅📉(約)2.44%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上8時許，於秀茂坪曉麗苑曉天閣，發現一名49歲盧姓女子自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第21宗個案，當月已經有14人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)16.67%及全年同期累積跌幅📉(約)1.63%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

721 831

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午1時許，於大嶼山塘福懲教所上址高處，發現一名48歲男子懷疑因為家庭問題而企圖自殺。這是今天第2宗及當月第23宗個案，當月已經有15人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)7.14%及全年同期累積跌幅📉(約)2.4%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於觀塘和樂邨興安樓，發現一名女子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第24宗個案，當月已經有15人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)21.05%及全年同期累積跌幅📉(約)6.15%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上8時許，於天水圍慧景軒上址高處，發現一名22歲何姓女青年自殺身亡。這是昨天第3宗及當月第26宗個案，當月已經有17人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)10.53%及全年同期累積跌幅📉(約)4.62%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天黃昏5時25分，於新界石籬(二)邨石禧樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第27宗個案，當月已經有18人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)14.29%及全年同期累積跌幅📉(約)5.3%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

PISH

Lm

係不明原因墜樓事件

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上9時許，於觀塘業運工業大廈上址高處，發現一名男子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第28宗個案，當月已經有19人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)9.52%及全年同期累積跌幅📉(約)4.55%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

Tui

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：昨天下午2時許，於青衣昂船洲大橋對開海面，發現一名男子懷疑自殺身亡。這是昨天第1宗及當月第29宗個案，當月已經有20人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)16.67%及全年同期累積跌幅📉(約)5.93%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨2時許，於長沙灣海麗邨海健樓，發現一名19歲關姓青年懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第31宗個案，當月已經有22人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)21.43%及全年同期累積跌幅📉(約)7.19%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於西灣河東熹苑景熹閭，發現一名許姓九旬翁(90歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第32宗個案，當月已經有23人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)17.86%及全年同期累積跌幅📉(約)6.47%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨零時許，於九龍紅磡碼頭對開海面，發現一名48歲黎姓男子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第33宗個案，當月已經有23人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)17.86%及全年同期累積跌幅📉(約)6.47%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

曱甴近平推

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上8時16分，於北角英皇道美輪大廈，發現一名女子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第34宗個案，當月已經有24人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)14.29%及全年同期累積跌幅📉(約)5.76%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於新界禾輋邨協和樓，發現一名洪姓五旬婦(54歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第35宗個案，當月已經有25人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)16.67%及全年同期累積跌幅📉(約)6.38%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時46分，於青衣担杆山路附近樹上，發現一名男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第37宗個案，當月已經有27人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)18.18%及全年同期累積跌幅📉(約)6.94%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上8時許，於上環林士街多層停車場上址高處，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第39宗個案，當月已經有29人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)12.12%及全年同期累積跌幅📉(約)5.56%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上8時30分，於鰂魚涌太古城高山台金山閣，發現一名男子企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第1宗及當月第42宗個案，當月已經有29人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)14.71%及全年同期累積跌幅📉(約)6.21%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天黃昏5時36分，於銅鑼灣利園山道鳳鳴大廈，發現一名男子企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第3宗及當月第44宗個案，當月已經有29人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)14.71%及全年同期累積跌幅📉(約)6.21%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上8時11分，於茶寮坳順安邨安頌樓，發現一名男子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第46宗個案，當月已經有31人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)13.89%及全年同期累積跌幅📉(約)6.12%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午11時許，於觀塘協和街合和大廈，發現一名女子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第47宗個案，當月已經有31人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)20.51%及全年同期累積跌幅📉(約)8%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上10時許，於粉嶺帝庭軒一單位，發現一名陳姓八旬嫗(82歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是昨天第3宗及當月第49宗個案，當月已經有33人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)15.38%及全年同期累積跌幅📉(約)6.67%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨2時許，於青衣昂船洲大橋對開海面，發現一名男子懷疑因為感情、財政及家庭問題而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第50宗個案，當月已經有33人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)26.67%及全年同期累積跌幅📉(約)10.26%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天傍晚6時許，於柴灣環翠邨怡翠樓，發現一名47歲何姓男子及一名曾姓五旬婦(52歲)懷疑因為財政及酒精影響而自殺身亡。這是昨天第1宗及當月第53宗個案，當月已經有37人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)21.28%及全年同期累積跌幅📉(約)8.86%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於葵涌石圍角邨石翠樓，發現一名葉姓七旬翁(76歲)自殺身亡。這是今天第2宗及當月第56宗個案，當月已經有40人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)20%及全年同期累積跌幅📉(約)8.7%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午1時25分，於衙前圍東頭邨耀東樓，發現一名余姓五旬漢(55歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第3宗及當月第57宗個案，當月已經有41人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)18%及全年同期累積跌幅📉(約)8.07%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

樓主同Hku csrp有冇關係

曾經有交流過

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於青衣青怡花園上址高處，發現一名男子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第58宗個案，當月已經有42人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)22.22%及全年同期累積跌幅📉(約)9.7%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

[quote]

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於青衣青怡花園上址高處，發現一名男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第58宗個案，當月已經有42人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)22.22%及全年同期累積跌幅📉(約)9.7%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

Thank you

希望查詢一下， 除左自殺資料庫外，
請問有冇自已死亡嘅data 同平時死亡人數data 嘅比較？
會唔會歸納左做自然死？

你好～很抱歉～我未有相關資料

多謝你地

*自然死亡數字

等統計署出左希望你再整理下。

不過呢篇文包裝好佢收藍絲錢會有更好效果。

感謝

雖然其實而家都可以證明到報紙舖天蓋地話有人死，但事實數量和平時自殺人數差唔多。

目前已知係對比去年數字係下降～

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於天水圍嘉湖山莊麗湖居上址高處，發現一名黃姓六旬漢(65歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第62宗個案，當月已經有45人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)21.05%及全年同期累積跌幅📉(約)9.52%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

警甴

你報告自殺數字罷，
可能法醫醫療報告寫左做自然死或病死。

你而家嘅資料最多證明， 報紙寫嘅自殺人數，並唔係感覺中咁多。
但無法證明popo 冇殺好多人。
而且就算自殺人數小， 改變唔到報紙報告好多"自殺"情況奇怪嘅事實。

你可以攞呢d資料去藍絲群 R funding. 但你係連登對數據下結論要中肯， 而唔係攞數據某一面來下"結論".

你報告自殺數字罷，
非也, 我報告係提供自殺報道嘅數字, 並不等同自殺數字, 有部份個案漏報, 亦無從判斷～

可能法醫醫療報告寫左做自然死或病死。
不論你或我亦無從判斷～

你而家嘅資料最多證明， 報紙寫嘅自殺人數，並唔係感覺中咁多。
我嘅資料並唔係用嚟證明任何事, 只係客觀反映現實自殺報道嘅數字～, 所有真相都會有證據去證明, 而唔係靠網上睇「朋友講」「一兩張圖片」估估下

但無法證明popo 冇殺好多人。
不論你或我亦無從判斷～

而且就算自殺人數小， 改變唔到報紙報告好多"自殺"情況奇怪嘅事實。
我冇多年資料去比較, 所以你所講嘅奇怪, 我唔判斷

你可以攞呢d資料去藍絲群 R funding. 但你係連登對數據下結論要中肯， 而唔係攞數據某一面來下"結論".
首先, 無必要 R任何funding, 只係有讀者想支持, 我先會提供途徑, 另外, 個結論一直都係中肯, 冇偏向任何一方

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：昨天晚上9時許，於新界石籬(一)邨石俊樓，發現一名七旬翁(75歲)懷疑自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第63宗個案，當月已經有46人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)19.3%及全年同期累積跌幅📉(約)8.93%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上7時許，於新界大埔超級城多層停車場上址高處，發現一名吳姓五旬婦(56歲)懷疑因為生活及財政困擾而自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第65宗個案，當月已經有48人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)17.24%及全年同期累積跌幅📉(約)8.28%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時26分，於小瀝源康林苑景林閣 ，發現一名39歲沈姓男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第3宗個案，當月已經有2人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)33.33%及全年同期累積跌幅📉(約)8.72%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：昨天晚上8時20分，於葵涌安蔭邨德蔭樓，發現一名六旬漢(63歲)懷疑自殺身亡。這是昨天第4宗及當月第4宗個案，當月已經有3人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)8.14%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於荃灣照潭徑上址高處，發現一名譚姓六旬婦(63歲)自殺身亡。這是今天第2宗及當月第9宗個案，當月已經有8人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)7.91%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天黃昏5時許，於葵涌石圍角邨石荷樓，發現一名鍾姓七旬翁(72歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是昨天第3宗及當月第10宗個案，當月已經有9人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)12.5%及全年同期累積跌幅📉(約)7.34%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午4時許，於魷魚灣景林邨景桃樓，發現一名男子懷疑因為工作及財政困擾而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第12宗個案，當月已經有10人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)7.82%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於白沙灣杏花邨35座，發現一名楊姓六旬漢(69歲)懷疑因為家庭問題而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第15宗個案，當月已經有13人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)18.18%及全年同期累積跌幅📉(約)6.67%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨4時許，於魷魚灣富麗花園1座，發現一名袁姓五旬漢(58歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第19宗個案，當月已經有15人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)7.61%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天傍晚6時許，於清水灣壁屋村路42號一單位，發現一名女子懷疑因為家庭問題而企圖自殺。這是今天第4宗及當月第22宗個案，當月已經有18人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)20%及全年同期累積跌幅📉(約)5.98%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於旺角彌敦道恆隆大廈，發現一名22歲黎姓青年懷疑因為感情困擾而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第23宗個案，當月已經有19人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)11.76%及全年同期累積跌幅📉(約)6.45%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時35分，於火炭河瀝背街附近樹上，發現一名28歲趙姓男子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第3宗及當月第25宗個案，當月已經有21人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)23.53%及全年同期累積跌幅📉(約)5.38%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨4時許，於牛池灣彩興苑彩蕎閣，發現一名程姓五旬婦(50歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第3宗及當月第28宗個案，當月已經有23人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)21.05%及全年同期累積跌幅📉(約)5.32%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午2時許，於慈雲山慈正邨正康樓，發現一名33歲梁姓男子懷疑因為財政困擾而自殺身亡。這是今天第4宗及當月第29宗個案，當月已經有24人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)26.32%及全年同期累積跌幅📉(約)4.79%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天中午12時許，於銅鑼灣避風塘對開海面，發現一名男子懷疑企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第1宗及當月第31宗個案，當月已經有25人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)8.7%及全年同期累積跌幅📉(約)6.25%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天傍晚6時許，於大圍隆亨邨善心樓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第33宗個案，當月已經有28人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)21.74%及全年同期累積跌幅📉(約)4.69%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上7時21分，於西環厚和街順昌大廈，發現一名楊姓六旬婦(68歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第35宗個案，當月已經有30人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)25%及全年同期累積跌幅📉(約)4.15%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨零時許，於大埔寶雅苑興和閣，發現一名41歲曾姓男子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第36宗個案，當月已經有31人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)10.71%及全年同期累積跌幅📉(約)5.58%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時13分，於大角咀君匯港1座，發現一名男子企圖自殺。這是今天第3宗及當月第38宗個案，當月已經有32人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)14.29%及全年同期累積跌幅📉(約)5.08%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天中午12時13分，於大角咀君匯港1座，發現一名16歲李姓少年懷疑因為生活困擾而企圖自殺。這是昨天第3宗及當月第38宗個案，當月已經有32人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)14.29%及全年同期累積跌幅📉(約)5.08%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於九龍李鄭屋邨信義樓，發現一名五旬婦(56歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第39宗個案，當月已經有33人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)3.13%及全年同期累積跌幅📉(約)6.47%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

721

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上7時許，於愛秩序灣鯉景灣對開海面，發現一名八旬翁(80歲)自殺身亡。這是今天第4宗及當月第42宗個案，當月已經有36人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)12.5%及全年同期累積跌幅📉(約)4.98%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上7時許，於愛秩序灣鯉景灣對開海面，發現一名八旬翁(80歲)自殺身亡。這是今天第4宗及當月第42宗個案，當月已經有36人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)12.5%及全年同期累積跌幅📉(約)4.98%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】
[url]https://s.

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上7時許，於青衣長宏邨宏正樓，發現一名24歲青年懷疑因為學業壓力而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第43宗個案，當月已經有37人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)12.12%及全年同期累積跌幅📉(約)4.95%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

up

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於深水埗欽州街昌遠大廈，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第44宗個案，當月已經有38人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)6.76%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於灣仔金紫荊廣場對開海面，發現一名29歲沈姓女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第46宗個案，當月已經有40人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)4.76%及全年同期累積跌幅📉(約)7.58%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時許，於牛頭角花園大廈畫眉樓 ，發現一名女子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第47宗個案，當月已經有41人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)2.38%及全年同期累積跌幅📉(約)7.11%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天上午9時許，於馬鞍山鞍駿街對開海面，發現一名女子懷疑企圖自殺。這是今天第3宗及當月第50宗個案，當月已經有43人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)2.27%及全年同期累積跌幅📉(約)7.04%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

去年逾8千屍體發現創3年新高 法醫人類學家: 警方說死因有沒有可疑不是最終答案

樓主你好，想問下有無浮屍案 vs 過去十年既數據比較？

你好 抱歉 我冇相關資料

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

死黑警搞到個數據亂晒

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨3時許，於天水圍天城路行人天橋，發現一名蘇姓六旬漢(63歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第51宗個案，當月已經有44人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)6.38%及全年同期累積跌幅📉(約)7.87%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時18分，於荃灣悅來酒店一房間，發現一名女子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第53宗個案，當月已經有45人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)4.26%及全年同期累積跌幅📉(約)7.41%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上7時08分，於龍鼓灘龍康街汽車內，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第57宗個案，當月已經有49人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)2.08%及全年同期累積跌幅📉(約)5.99%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨2時許，於上水彩園邨彩華樓，發現一名29歲周姓女子懷疑因為財政及生活困擾而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第60宗個案，當月已經有52人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)1.96%及全年同期累積跌幅📉(約)5.91%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨2時許，於九龍城打鼓嶺道衙前圍大樓，發現一名37歲女子懷疑因為感情及生活困擾而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第62宗個案，當月已經有53人自殺身亡，對比去年當月同期累積跌幅📉(約)1.85%及全年同期累積跌幅📉(約)6.73%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時許，於牛池灣永定道消防已婚人員宿舍一單位，發現一名42歲男子懷疑因為感情及財政困擾而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第65宗個案，當月已經有56人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)1.82%及全年同期累積跌幅📉(約)5.8%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時59分，於葵涌大窩口邨富強樓，發現一名八旬翁(82歲)及一名七旬嫗(78歲)自殺身亡。這是昨天第3宗及當月第66宗個案，當月已經有58人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)5.45%及全年同期累積跌幅📉(約)4.91%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨3時許，於天水圍天晴邨晴彩樓，發現一名18歲孫姓青年懷疑因為家庭及學業壓力而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第67宗個案，當月已經有59人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)3.51%及全年同期累積跌幅📉(約)5.31%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午2時許，於大埔頌雅苑頌真閣，發現一名35歲鄭姓男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第69宗個案，當月已經有61人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)7.02%及全年同期累積跌幅📉(約)4.42%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨1時許，於十二號山愛民邨德民樓，發現一名趙姓七旬翁(70歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第70宗個案，當月已經有62人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)5.08%及全年同期累積跌幅📉(約)4.82%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天傍晚6時許，於葵涌浩景臺上址高處，發現一名男子懷疑自殺身亡。這是今天第2宗及當月第71宗個案，當月已經有63人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)6.78%及全年同期累積跌幅📉(約)4.39%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時26分，於九龍藍田邨藍泰樓，發現一名女子企圖自殺。這是今天第3宗及當月第75宗個案，當月已經有65人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)10.17%及全年同期累積跌幅📉(約)3.51%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

推！

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨零時許，於半山慧明苑1座，發現一名女子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第77宗個案，當月已經有65人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)3.17%及全年同期累積跌幅📉(約)5.17%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午11時許，於將軍澳尚德邨尚義樓，發現一名24歲李姓青年懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第78宗個案，當月已經有66人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)4.76%及全年同期累積跌幅📉(約)4.74%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時30分，於荃灣如心海景酒店暨會議中心一房間，發現一名女子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第80宗個案，當月已經有68人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)6.25%及全年同期累積跌幅📉(約)4.29%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

截至現在，今天九小時內，發生6宗自殺及企圖自殺個案，當中有4人自殺身亡。

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時30分，於牛頭角彩德邨彩義樓，發現一名男子企圖自殺。這是今天第6宗及當月第84宗個案，當月已經有70人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)9.38%及全年同期累積跌幅📉(約)3.43%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨1時許，於天水圍天恒邨恒健樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第85宗個案，當月已經有71人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)5.83%。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2019年11月4日：22歲王姓青年自殺身亡
2019年10月10日：51歲郭姓五旬婦企圖自殺

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時40分，於屯門紫田路一寮屋，發現一名徐姓六旬漢(63歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第86宗個案，當月已經有72人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)1.41%及全年同期累積跌幅📉(約)5.42%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比上上月升幅📈(約)33.33%及50%，對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

截至 2020-05-01 00:20

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上8時20分，於大埔安埔路15號行人天橋，發現一名男子懷疑因為健康問題而企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第1宗及當月第1宗個案。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨4時許，於鋼綫灣貝沙灣上址高處，發現一名17歲少女懷疑因為感情困擾而企圖自殺。這是今天第2宗及當月第3宗個案，當月已經有1人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)5.39%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

推唔郁推

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午2時許，於大埔廣福邨廣平樓，發現一名26歲吳姓女青年自殺身亡。這是今天第3宗及當月第4宗個案，當月已經有2人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)100%及全年同期累積跌幅📉(約)4.98%。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2019-07-11 廣仁樓 曾 女 50 自殺身亡
2019-04-01 廣祐樓 王 男 30 自殺身亡
2019-02-07 廣惠樓 鄭 男 52 企圖自殺且陷入昏迷

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時許，於新墟仁政街富華大廈，發現一名男子企圖自殺。這是昨天第4宗及當月第5宗個案，當月已經有2人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)100%及全年同期累積跌幅📉(約)4.98%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【一小時三宗發現自殺新聞報道】
06:35 禾輋廣場 池 男 47 自縊 自殺身亡
06:30 白田邨 梁 男 50 跳落 自殺身亡
06:00 石硤尾邨 尹 女 63 跳落 自殺身亡

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時35分，於沙田禾輋廣場一梯間，發現一名47歲池姓男子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第4宗及當月第9宗個案，當月已經有5人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)150%及全年同期累積跌幅📉(約)4.13%。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2019-01-14 朱 男 52 跳落 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨4時許，於太平山藝邦中心一店舖 ，發現一名25歲陳姓女青年懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第11宗個案，當月已經有6人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)5.28%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上10時許，於薄扶林瑪麗醫院洗手間，發現一名男子企圖自殺且陷入昏迷。這是昨天第2宗及當月第12宗個案，當月已經有6人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)5.28%。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2020-04-08 一病房 周 女 62 自縊 自殺身亡
2019-08-27 行人天橋 朱 女 39 跳落 企圖自殺

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於秀茂坪安達邨正達樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第13宗個案，當月已經有8人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)33.33%及全年同期累積跌幅📉(約)4.47%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天下午2時許，於西貢華福街附近石灘，發現一名林姓七旬翁(71歲)懷疑自殺身亡。這是今天第3宗及當月第15宗個案，當月已經有9人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)50%及全年同期累積跌幅📉(約)4.07%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨零時許，於粉嶺嘉盛苑嘉明閣，發現一名32歲吳姓男子懷疑因為財政困擾而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第16宗個案，當月已經有10人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)11.11%及全年同期累積跌幅📉(約)4.82%。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2020-02-24 59歲林姓女子 自殺身亡
2019-09-04 27歲女子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天黃昏5時18分，於世界花園龍柏街15號汽車內，發現一名41歲吳姓女子懷疑因為財政困擾而自殺身亡。這是今天第4宗及當月第19宗個案，當月已經有12人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)33.33%及全年同期累積跌幅📉(約)4.02%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時22分，於葵涌葵盛東邨盛安樓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第21宗個案，當月已經有14人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)5.12%。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2020-02-28 盛興樓 83歲梁姓男子 自殺身亡
2019-12-13 盛喜樓 52歲陳姓男子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 昨天黃昏5時許，於九龍城德朗邨德珮樓，發現一名11歲女童懷疑因為家庭問題自殺身亡。由2019年至今，共錄得9宗14歲或以下兒童自殺身亡個案。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2020-01-06 德璋樓 38歲雷姓男子 企圖自殺
2019-07-05 德珮樓 50歲周姓男子 企圖自殺
2019-04-21 德琦樓 94歲黃姓男子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午11時20分，於屯門龍門居12座，發現一名男子自殺身亡。 ⚠️

這是今天第5宗及當月第28宗個案，當月已經有20人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)25%及全年同期累積跌幅📉(約)3.52%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時許，於大埔頌雅苑上址高處，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第30宗個案，當月已經有21人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)4.98%。 ⚠️

【大埔頌雅苑近年自殺新聞報道】
2020-04-24 頌真閣 35歲鄭姓男子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於將軍澳寶明苑寶松閣，發現一名34歲曹姓女子懷疑因為感情困擾而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第32宗個案，當月已經有23人自殺身亡，對比去年當月同期累積完全相同及全年同期累積跌幅📉(約)4.94%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【置頂】請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時12分，於藍田德田邨德康樓，發現一名46歲廖姓女子懷疑因為生活困擾而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第36宗個案，當月已經有26人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)8.33%及全年同期累積跌幅📉(約)4.17%。 ⚠️

【藍田德田邨近年自殺新聞報道】
2020-05-11 德康樓 46歲廖姓女子 自殺身亡
2020-03-30 德田邨停車場 91歲歐陽姓男子 自殺身亡
2020-02-20 德敬樓 48歲林姓男子 自殺身亡
2019-12-24 德敬樓 52歲甘姓女子 自殺身亡
2019-11-14 德敬樓 34歲梁姓男子 自殺身亡
2019-06-04 德敬樓 74歲唐姓男子 懷疑自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天黃昏5時許，於油塘大本型商場上址高處，發現一名25歲張姓青年自殺身亡。這是今天第3宗及當月第39宗個案，當月已經有29人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)16%及全年同期累積跌幅📉(約)3.4%。 ⚠️

【油塘大本型商場近年自殺新聞報道】
2020-05-12 25歲張姓男子 自殺身亡
2019-05-06 76歲鄭姓男子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時許，於新界葵芳邨葵愛樓，發現一名48歲王姓男子自殺身亡。這是今天第4宗及當月第43宗個案，當月已經有31人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)14.81%及全年同期累積跌幅📉(約)3.37%。 ⚠️

【新界葵芳邨近年自殺新聞報道】
2020-05-13 葵愛樓 48歲王姓男子 自殺身亡
2020-04-08 葵仁樓 52歲黃姓女子 企圖自殺
2019-11-05 葵正樓 64歲陳姓男子 自殺身亡
2019-09-02 葵芳邨2號停車場 一名15歲男子 企圖自殺
2019-08-13 葵正樓 53歲林姓女子 自殺身亡
2019-03-26 葵信樓 一名男子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時許，於新界葵涌邨逸葵樓，發現一名17歲少女自殺身亡。這是昨天第5宗及當月第44宗個案，當月已經有32人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)18.52%及全年同期累積跌幅📉(約)3%。 ⚠️

【新界葵涌邨近年自殺新聞報道】
2020-05-13 逸葵樓 一名17歲女子 自殺身亡
2020-04-18 合葵樓 44歲李姓女子 自殺身亡
2020-03-02 夏葵樓 26歲楊姓男子 企圖自殺
2020-01-02 綠葵樓 一名86歲女子 自殺身亡
2019-10-23 茵葵樓 78歲鄭姓男子 自殺身亡
2019-07-03 旭葵樓 97歲石姓男子 自殺身亡
2019-04-09 逸葵樓 79歲林姓男子 自殺身亡
2019-03-03 秋葵樓 83歲梁姓男子 自殺身亡
2019-02-26 雅葵樓 40歲李姓女子 自殺身亡
2019-01-22 春葵樓 54歲劉姓男子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時許，於平山彩福邨彩喜樓，發現一名31歲魏姓女子懷疑因為生活困擾而企圖自殺。這是今天第2宗及當月第49宗個案，當月已經有35人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)16.67%及全年同期累積跌幅📉(約)2.96%。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2020-05-14 彩喜樓 31歲魏姓女子 企圖自殺
2019-09-26 彩歡樓 82歲陳姓男子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

無遺書都可以暫定為被香港警察謀殺.

到今日一條狗都無死同大傷害
我地對唔對得住個list入便既人？

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時許，於大角咀君匯港3座，發現一名男子企圖自殺且陷入昏迷。這是昨天第2宗及當月第52宗個案，當月已經有36人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)12.5%及全年同期累積跌幅📉(約)3.31%。 ⚠️

【大角咀君匯港近年自殺新聞報道】
2020-05-15 3座 一名男子 企圖自殺
2020-04-11 1座 16歲李姓男子 企圖自殺

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時03分，於石硤尾南山邨南樂樓，發現一名28歲鄭姓女子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第5宗及當月第57宗個案，當月已經有42人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)23.53%及全年同期累積跌幅📉(約)1.82%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上7時許，於東涌滿東邨滿和樓，發現一名20歲女青年懷疑因為感情困擾而自殺身亡。這是今天第7宗及當月第59宗個案，當月已經有44人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)29.41%及全年同期累積跌幅📉(約)1.09%。 ⚠️

【東涌滿東邨近年自殺新聞報道】
2020-05-16 滿和樓 一名20歲女子 自殺身亡
2019-08-28 滿泰樓 58歲郭姓男子 自殺身亡
2019-07-09 滿順樓 88歲林姓男子 自殺身亡

【截至現在今天的自殺新聞報道】
第7宗 東涌 滿東邨 一名20歲女子 自殺身亡
第6宗 葵涌 葵蓉苑 一名女子 自殺身亡
第5宗 石硤尾 南山邨 28歲鄭姓女子 自殺身亡
第4宗 屯門 美樂花園 70歲鍾姓男子 自殺身亡
第3宗 將軍澳 維景灣畔 55歲劉姓男子 自殺身亡
第2宗 佐敦 文蔚街 22歲蕭姓女子 企圖自殺
第1宗 慈雲山 慈康邨 60歲鍾姓女子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於新界沙田頭新村附近山坡，發現一名丘姓六旬漢(68歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第60宗個案，當月已經有45人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)18.42%及全年同期累積跌幅📉(約)2.16%。 ⚠️

去年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。上月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比上上月升幅📈(約)33.33%及50%，對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【四小時三宗自殺新聞報道】
第3宗 柴灣角 金熊工業中心 一名男子 自殺身亡
第2宗 大圍 新翠邨 一名男子 自殺身亡
第1宗 小西灣 小西灣邨 58歲蔡姓男子 自殺身亡

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時45分，於柴灣角金熊工業中心上址高處，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第63宗個案，當月已經有48人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)23.08%及全年同期累積跌幅📉(約)1.43%。 ⚠️

【大圍 新翠邨 近年自殺新聞報道】
2020-05-18 新明樓 一名男子 自殺身亡
2020-05-08 新芳樓 65歲嚴姓女子 自殺身亡
2020-02-14 新月樓 78歲何姓男子 自殺身亡
2019-12-05 新明樓 29歲劉姓男子 自殺身亡
2019-10-10 新芳樓 66歲吳姓男子 自殺身亡
2019-07-02 新傑樓 68歲陳姓男子 自殺身亡
2019-02-01 新偉樓 36歲譚姓男子 自殺身亡

【小西灣 小西灣邨 近年自殺新聞報道】
2020-05-18 瑞福樓 58歲蔡姓男子 自殺身亡
2019-08-29 瑞喜樓 83歲趙姓女子 企圖自殺
2019-02-27 瑞隆樓 48歲陳姓女子 企圖自殺

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天黃昏5時許，於沙田愉田苑愉群閣，發現一名林姓九旬嫗(91歲)自殺身亡。這是今天第5宗及當月第65宗個案，當月已經有49人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)25.64%及全年同期累積跌幅📉(約)1.08%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時45分，於天水圍天晴邨晴彩樓，發現一名鄭姓六旬漢(69歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第67宗個案，當月已經有51人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)27.5%及全年同期累積跌幅📉(約)0.71%。 ⚠️

【上述地點近年自殺新聞報道】
2020-05-19 晴彩樓 69歲鄭姓男子 自殺身亡
2020-04-24 晴彩樓 18歲孫姓男子 自殺身亡
2020-02-19 晴滿樓 74歲陸姓男子 自殺身亡
2019-03-13 晴海樓 74歲黃姓男子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天黃昏5時許，於長沙灣元州邨元滿樓，發現一名15歲少年懷疑因為生活困擾而企圖自殺。這是今天第5宗及當月第71宗個案，當月已經有54人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)35%及全年同期累積升幅📈(約)0.36%。 ⚠️

【長沙灣 元州邨 近年自殺新聞報道】
2020-05-19 元滿樓 一名15歲男子 企圖自殺
2019-10-16 元智樓 42歲黃姓女子 自殺身亡
2019-07-01 元禧樓 94歲鄧姓男子 自殺身亡
2019-07-01 元雅樓 49歲曾姓男子 自殺身亡
2019-05-09 元康樓 一名48歲男子 自殺身亡
2019-03-26 元和樓 一名女子 企圖自殺
2019-03-14 元康樓 67歲郭姓男子 自殺身亡
2019-02-17 元智樓 22歲陳姓男子 自殺身亡

【土瓜灣 海心公園 近年自殺新聞報道】
2020-05-19 對開海面 44歲陳姓男子 自殺身亡
2019-11-27 對開海面 一名60歲女子 企圖自殺
2019-04-06 對開海面 84歲羅姓男子 自殺身亡
2019-03-12 對開海面 42歲文姓女子 自殺身亡

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【三小時三宗自殺身亡新聞報道】
第3宗 觀塘 安寧大廈 一名男子 自殺身亡
第2宗 油麻地 華豐大廈 62歲女子 自殺身亡
第1宗 新界 新都城三期都會豪庭 兩名女子 自殺身亡

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時04分，於觀塘物華街安寧大廈，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第74宗個案，當月已經有58人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)34.88%及全年同期累積升幅📈(約)0.71%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

呢啲野要日日mon住
香港人一般好少會有咁神心長期做到
樓主加油

多謝支持

幫推

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上7時50分，於大埔新峰花園四期御峰豪園26座，發現一名41歲孔姓男子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第75宗個案，當月已經有59人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)37.21%及全年同期累積升幅📈(約)1.06%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於新界大圍港鐵站行人天橋，發現一名方姓七旬翁(71歲)自殺身亡。這是今天第2宗及當月第79宗個案，當月已經有63人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)36.96%及全年同期累積升幅📈(約)1.4%。 ⚠️

【新界大圍港鐵站近年自殺新聞報道】
2020-05-22 行人天橋 71歲方姓男子 自殺身亡
2019-07-27 鐵路路軌 25歲朱姓男子 企圖自殺
2019-04-22 鐵路路軌 21歲彭姓男子 自殺身亡

【今天第二宗自殺新聞報道】
第2宗 大圍 大圍港鐵站 71歲方姓男子 自殺身亡
第1宗 西營盤 德輔道西 95歲沈姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%，對比2020年1至3月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午11時11分，於油麻地嘉賓商業大廈上址高處，發現一名李姓五旬婦(54歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第83宗個案，當月已經有66人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)32%及全年同期累積升幅📈(約)1.03%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午4時30分，於油塘三家村碼頭對開海面，發現一名42歲陳姓男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第84宗個案，當月已經有67人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)34%及全年同期累積升幅📈(約)1.38%。 ⚠️

第3宗 油塘三家村碼頭對開海面 42歲陳姓男子 自殺身亡
第2宗 油麻地嘉賓商業大廈上址高處 54歲李姓女子 自殺身亡
第1宗 深水埗汝州街284A號 43歲劉姓男子 自殺身亡

【深水埗汝州街近年自殺新聞報道】
2020-05-23 284A號 43歲劉姓男子 自殺身亡
2019-08-31 272號 30歲黃姓男子 自殺身亡
2019-05-08 路邊 35歲男子 企圖自殺

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【數字細明 - 性別及年齡組別[2]】

【數字細明 - 區域及地區】

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時許，於船灣鳳坑家樂徑附近樹上，發現一名張姓五旬漢(58歲)懷疑因為財政困擾而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第85宗個案，當月已經有68人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)30.77%及全年同期累積升幅📈(約)1.03%。 ⚠️

去年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。上月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比上上月升幅📈(約)33.33%及50%，對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時許，於粉嶺一鳴路18號上址高處，發現一名21歲潘姓青年企圖自殺。這是今天第2宗及當月第86宗個案，當月已經有69人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)32.69%及全年同期累積升幅📈(約)1.37%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午4時許，於大角咀橡樹街櫻桃大廈，發現一名女子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第90宗個案，當月已經有73人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)35.19%及全年同期累積升幅📈(約)2.04%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天傍晚6時許，於新界洪水橋輕鐵站鐵路路軌，發現一名男子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第91宗個案，當月已經有73人自殺身亡，對比去年當月同期累積升幅📈(約)30.36%及全年同期累積升幅📈(約)1.35%。 ⚠️

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時許，於大角咀利得街興旺大廈，發現一名39歲梁姓男子懷疑因為工作、感情及酒精影響而企圖自殺。這是昨天第3宗及當月第95宗個案，當月已經有75人自殺身亡。 ⚠️

【昨天三宗自殺新聞報道】
第3宗 大角咀利得街興旺大廈 39歲梁姓男子 企圖自殺
第2宗 茶寮坳順利邨利康樓 66歲陳姓女子 自殺身亡
第1宗 石崗蓮花地村一單位 55歲郭姓男子 自殺身亡

【茶寮坳 順利邨 近年自殺新聞報道】
2020-05-27 利康樓 66歲陳姓女子 自殺身亡
2019-12-06 利恒樓 69歲陳姓女子 自殺身亡
2019-10-30 利富樓 64歲曾姓男子 自殺身亡
2019-02-07 順利邨公園 50歲男子 自殺身亡
2019-01-04 利祥樓 66歲張姓男子 自殺身亡
2019-01-01 利明樓 25歲李姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%。2020年4月對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於新界大圍道聯發樓，發現一名曾姓七旬翁(71歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第96宗個案，當月已經有76人自殺身亡，對比去年當月同期升幅📈(約)16.92%及全年同期跌幅📉(約)0.66%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%。2020年4月對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時許，於北角城市花園11座，發現一名蘇姓六旬婦(62歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第97宗個案，當月已經有77人自殺身亡，對比去年當月同期升幅📈(約)18.46%及全年同期跌幅📉(約)0.33%。 ⚠️

【北角 城市花園 近年自殺新聞報道】
2020-05-28 11座 62歲蘇姓女子 自殺身亡
2020-03-10 5座 一名女子 企圖自殺
2019-02-16 對開海面 一名女子 自殺身亡
2019-01-15 城市花園商場 一名男子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%。2020年4月對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上7時45分，於青衣長亨邨亨俊樓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第99宗個案，當月已經有78人自殺身亡，對比去年當月同期升幅📈(約)14.71%及全年同期跌幅📉(約)0.97%。 ⚠️

【青衣 長亨邨 近年自殺新聞報道】
2020-05-29 亨俊樓 一名男子 自殺身亡
2019-12-27 亨怡樓 39歲王姓男子 自殺身亡
2019-10-14 亨俊樓 23歲胡姓男子 自殺身亡
2019-07-31 亨緻樓 42歲林姓女子 自殺身亡
2019-05-20 亨怡樓 25歲男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%。2020年4月對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上8時許，於馬鞍山恆安邨恆山樓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第102宗個案，當月已經有80人自殺身亡，對比去年當月同期升幅📈(約)14.29%及全年同期跌幅📉(約)0.97%。 ⚠️

【馬鞍山 恆安邨 近年自殺新聞報道】
2020-05-30 恆山樓 一名男子 自殺身亡
2019-12-30 恆山樓 38歲呂姓男子 自殺身亡

【昨天 四宗 自殺新聞報道】
第4宗 葵涌荔景邨風景樓 49歲李姓男子 企圖自殺
第3宗 藍田德田邨德瑞樓 78歲溫姓男子 自殺身亡
第2宗 青衣長亨邨亨俊樓 一名男子 自殺身亡
第1宗 旺角旭逸酒店一房間 一名男子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%。2020年4月對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【每月趨勢】

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%。2020年4月對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

多謝你

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨4時39分，於柴灣興民邨民富樓，發現一名48歲陳姓男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第104宗個案，當月已經有83人自殺身亡，對比去年當月同期升幅📈(約)13.7%及全年同期跌幅📉(約)0.96%。 ⚠️

【柴灣 興民邨 近年自殺新聞報道】
2020-05-31 民富樓 48歲陳姓男子 自殺身亡
2020-01-26 民富樓 51歲冼姓男子 自殺身亡

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 鴨脷洲海怡半島對開海面 22歲謝姓女子 自殺身亡
第1宗 馬鞍山恆安邨恆山樓 19歲高姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%。2020年4月對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

推......

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午1時40分，於九龍石硤尾邨美映樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第106宗個案，當月已經有86人自殺身亡，對比去年當月同期升幅📈(約)17.81%及全年同期完全相同。 ⚠️

【九龍 石硤尾邨 近年自殺新聞報道】
2020-05-31 美映樓 一名女子 自殺身亡
2020-05-03 美彩樓 63歲尹姓女子 自殺身亡
2020-03-15 美如樓 26歲李姓男子 自殺身亡
2019-11-16 美映樓 76歲陳姓男子 自殺身亡
2019-10-16 19座 13歲女子 企圖自殺
2019-09-11 美薈樓 49歲女子 自殺身亡
2019-08-19 美益樓 46歲陳姓男子 企圖自殺

【今天 第三宗 自殺新聞報道】
第3宗 九龍石硤尾邨美映樓 一名女子 自殺身亡
第2宗 新界長洲東堤路一度假屋 56歲潘姓男子 56歲馮姓女子 自殺身亡
第1宗 柴灣興民邨民富樓 48歲陳姓男子 自殺身亡

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 鴨脷洲海怡半島對開海面 22歲謝姓女子 自殺身亡
第1宗 馬鞍山恆安邨恆山樓 19歲高姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年4月共錄得88人自殺，當中有72人自殺身亡，分別每天平均2.93及2.4人，對比2020年3月升幅📈(約)33.33%及50%。2020年4月對比過往三個月平均升幅📈(約)22.79%及每天平均升幅📈(約)24.41%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時許，於馬鞍山香港中國婦女會馮堯敬紀念中學上址高處，發現一名17歲少年自殺身亡。這是今天第1宗及當月第1宗個案，當月已經有1人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)66.67%及全年同期跌幅📉(約)0.63%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上7時許，於瀑布灣華富(二)邨華生樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第5宗個案，當月已經有4人自殺身亡，對比去年當月同期完全相同及全年同期完全相同。 ⚠️

【瀑布灣 華富(二)邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-02 華生樓 一名女子 自殺身亡
2019-06-20 華景樓 48歲陳姓女子 自殺身亡
2019-03-18 華翠樓 88歲劉姓男子 自殺身亡

【屯門 富泰邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-02 愛泰樓 一名女子 自殺身亡
2020-04-03 逸泰樓 31歲陳姓女子 自殺身亡
2019-07-15 美泰樓 45歲男子 自殺身亡
2019-04-15 賢泰樓 49歲男子 自殺身亡

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 牛池灣彩雲(一)邨長波樓 55歲吳姓男子 自殺身亡
第1宗 馬鞍山香港中國婦女會馮堯敬紀念中學上址高處 17歲張姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時26分，於荔枝角美孚新邨三期百老匯街84號，發現一名女子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第6宗個案，當月已經有4人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)42.86%及全年同期跌幅📉(約)0.94%。 ⚠️

【荔枝角 美孚新邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-03 百老匯街84號 一名女子 企圖自殺
2019-07-15 蘭秀道46號 31歲女子 自殺身亡
2019-05-04 百老匯街61號 68歲男子 自殺身亡
2019-04-11 恒柏道11號 82歲廖姓男子 自殺身亡
2019-02-24 一單位 30歲鄭姓女子 自殺身亡

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第3宗 屯門富泰邨愛泰樓 31歲薛姓女子 自殺身亡
第2宗 瀑布灣華富(二)邨華生樓 72歲林姓女子 自殺身亡
第1宗 馬頭涌北帝街東寶大樓 一名女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時26分，於荔枝角美孚新邨三期百老匯街84號，發現一名女子企圖自殺。這是今天第1宗及當月第6宗個案，當月已經有4人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)42.86%及全年同期跌幅📉(約)0.94%。 ⚠️

【荔枝角 美孚新邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-03 百老匯街84號 一名女子 企圖自殺
2019-07-15 蘭秀道46號 31歲女子 自殺身亡
2019-05-04 百老匯街61號 68歲男子 自殺身亡
2019-04-11 恒柏道11號 82歲廖姓男子 自殺身亡
2019-02-24 一單位 30歲鄭姓女子 自殺身亡

【昨天 三宗 自殺新聞報道】
第3宗 屯門富泰邨愛泰樓 31歲薛姓女子 自殺身亡
第2宗 瀑布灣華富(二)邨華生樓 72歲林姓女子 自殺身亡
第1宗 馬頭涌北帝街東寶大樓 一名女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時許，於東涌逸東(一)邨迎逸樓，發現一名梁姓六旬婦(66歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第7宗個案，當月已經有5人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)50%及全年同期跌幅📉(約)1.55%。 ⚠️

【東涌 逸東邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-04 迎逸樓 66歲梁姓女子 自殺身亡
2020-04-14 雍逸樓 53歲許姓女子 自殺身亡
2020-02-20 滿逸樓 69歲女子 自殺身亡
2019-10-20 一號停車場 22歲李姓男子 自殺身亡
2019-06-16 信逸樓 22歲馮姓男子 自殺身亡
2019-05-26 勤逸樓 42歲譚姓男子 自殺身亡
2019-04-22 祿逸樓 15歲李姓男子 自殺身亡
2019-01-08 祿逸樓 25歲陳姓男子 自殺身亡

【昨天 一宗 自殺新聞報道】
第1宗 荔枝角美孚新邨三期百老匯街84號 一名女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時43分，於大磡龍蟠苑龍璣閣，發現一名女子企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第1宗及當月第8宗個案，當月已經有5人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)54.55%及全年同期跌幅📉(約)1.85%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

撞

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午4時15分，於新界荃灣多層停車場大廈上址高處，發現一名女子企圖自殺。這是今天第3宗及當月第10宗個案，當月已經有7人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)36.36%及全年同期跌幅📉(約)1.23%。 ⚠️

【今天 第三宗 自殺新聞報道】
第3宗 新界荃灣多層停車場大廈上址高處 一名女子 企圖自殺
第2宗 石蔭和宜合道誼發大廈A座 一名男子 自殺身亡
第1宗 大磡龍蟠苑龍璣閣 李歲75姓女子 自殺身亡

【昨天 一宗 自殺新聞報道】
第1宗 東涌逸東(一)邨迎逸樓 66歲梁姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時許，於鰂魚涌英皇道益發大廈 ，發現一名36歲洪姓男子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第11宗個案，當月已經有8人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)38.46%及全年同期跌幅📉(約)1.53%。 ⚠️

【鰂魚涌 英皇道 近年自殺新聞報道】
2020-06-06 益發大廈 36歲洪姓男子 自殺身亡
2020-05-10 中興大廈 23歲劉姓女子 自殺身亡
2020-03-06 麗景閣 91歲女子 自殺身亡
2019-06-07 益昌大廈 78歲黃姓女子 自殺身亡
2019-03-02 得利樓 一名男子 企圖自殺

【昨天 三宗 自殺新聞報道】
第3宗 新界荃灣多層停車場大廈上址高處 一名女子 企圖自殺
第2宗 石蔭和宜合道誼發大廈A座 36歲楊姓男子 自殺身亡
第1宗 大磡龍蟠苑龍璣閣 李歲75姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

多謝手足幫手記錄...

【過往移動平均 - 自殺及企圖自殺個案】

【過往移動平均 - 自殺身亡個案】

【過往移動平均 - 企圖自殺個案】

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗懷疑自殺報道：今天上午10時48分，於油塘三家村避風塘對開海面，發現一名李姓七旬翁(73歲)懷疑自殺身亡。這是今天第1宗及當月第12宗個案，當月已經有9人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)43.75%及全年同期跌幅📉(約)2.13%。 ⚠️

【昨天 一宗 自殺新聞報道】
第1宗 鰂魚涌英皇道益發大廈 36歲洪姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天傍晚6時許，於九龍沙田坳邨順田樓，發現一名13歲男童懷疑因為學業壓力而自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第13宗個案，當月已經有10人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)37.5%及全年同期跌幅📉(約)1.82%。 ⚠️

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 九龍沙田坳邨順田樓 13歲男子 自殺身亡
第1宗 油塘三家村避風塘對開海面 73歲李姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於荔枝角美孚新邨一期百老匯街29號，發現一名王姓八旬翁(84歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第2宗及當月第15宗個案，當月已經有12人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)29.41%及全年同期跌幅📉(約)1.52%。 ⚠️

【荔枝角 美孚新邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-08 百老匯街29號 84歲王姓男子 自殺身亡
2020-06-03 百老匯街84號 一名女子 企圖自殺
2019-07-15 蘭秀道46號 31歲女子 自殺身亡
2019-05-04 百老匯街61號 68歲男子 自殺身亡
2019-04-11 恒柏道11號 82歲廖姓男子 自殺身亡
2019-02-24 一單位 30歲鄭姓女子 自殺身亡

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
第2宗 荔枝角美孚新邨一期百老匯街29號 84歲王姓男子 自殺身亡
第1宗 茶寮坳順天邨天暉樓 10歲女子 自殺身亡

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 九龍沙田坳邨順田樓 13歲男子 自殺身亡
第1宗 油塘三家村避風塘對開海面 73歲李姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時許，於採石山皓畋3座，發現一名女子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第21宗個案，當月已經有17人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)32%及全年同期跌幅📉(約)2.37%。 ⚠️

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
第2宗 採石山皓畋3座 一名女子 自殺身亡
第1宗 深井海韻花園5座 79歲游姓男子 自殺身亡

【深井 海韻花園 近年自殺新聞報道】
2020-06-10 5座 79歲游姓男子 自殺身亡
2020-05-09 一單位 53歲男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時30分，於青衣海欣花園2座，發現一名男子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第23宗個案，當月已經有19人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)38.71%及全年同期跌幅📉(約)3.49%。 ⚠️

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
第2宗 青衣海欣花園2座 一名男子 自殺身亡
第1宗 西九龍凱旋門觀星閣 一名女子 自殺身亡

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 採石山皓畋3座 32歲陳姓女子 自殺身亡
第1宗 深井海韻花園5座 79歲游姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

藍絲借機發死人財 不了

【今天 兩小時四宗 自殺新聞報道】
第4宗 荃灣華都中心天台 73歲陳姓女子 自殺身亡
第3宗 新界青衣東二號食水配水庫山頂觀景台 33歲丁姓男子 自殺身亡
第2宗 青衣海欣花園2座 17歲男子 自殺身亡
第1宗 西九龍凱旋門觀星閣 56歲黃姓女子 自殺身亡

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上7時許，於荃灣華都中心天台，發現一名陳姓七旬嫗(73歲)懷疑因為生活困擾而自殺身亡。這是今天第4宗及當月第25宗個案，當月已經有21人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)32.26%及全年同期跌幅📉(約)2.91%。 ⚠️

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 採石山皓畋3座 32歲陳姓女子 自殺身亡
第1宗 深井海韻花園5座 79歲游姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時許，於北角英皇道恆英大廈，發現一名歐姓五旬漢(54歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第26宗個案，當月已經有22人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)38.89%及全年同期跌幅📉(約)4.01%。 ⚠️

【昨天 四宗 自殺新聞報道】
第4宗 荃灣華都中心天台 73歲陳姓女子 自殺身亡
第3宗 新界青衣東二號食水配水庫山頂觀景台 33歲丁姓男子 自殺身亡
第2宗 青衣海欣花園2座 17歲男子 自殺身亡
第1宗 西九龍凱旋門觀星閣 56歲黃姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時44分，於葵涌葵盛西邨4座，發現一名男子自殺身亡。這是今天第5宗及當月第32宗個案，當月已經有27人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)28.95%及全年同期跌幅📉(約)3.13%。 ⚠️

【今天 第五宗 自殺新聞報道】
第5宗 葵涌葵盛西邨4座 一名男子 自殺身亡
第4宗 大埔富亨邨亨盛樓 29歲楊姓男子 自殺身亡
第3宗 九龍橫頭磡邨宏祖樓 74歲陳姓女子 自殺身亡
第2宗 荔枝角美孚新邨八期百老匯街116號 43歲張姓男子 自殺身亡
第1宗 港島中環4號渡輪碼頭對開海面 一名男子 自殺身亡

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 青衣青康路行人天橋 一名男子 企圖自殺
第1宗 北角英皇道恆英大廈 54歲歐姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上10時許，於九龍秀茂坪邨秀和樓，發現一名女子自殺身亡。這是昨天第6宗及當月第34宗個案，當月已經有29人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)23.68%及全年同期跌幅📉(約)2.56%。 ⚠️

【昨天 六宗 自殺新聞報道】
第6宗 九龍秀茂坪邨秀和樓 一名女子 自殺身亡
第5宗 葵涌葵盛西邨4座 53歲李姓女子 自殺身亡
第4宗 大埔富亨邨亨盛樓 29歲楊姓男子 自殺身亡
第3宗 九龍橫頭磡邨宏祖樓 74歲陳姓女子 自殺身亡
第2宗 荔枝角美孚新邨八期百老匯街116號 43歲張姓男子 自殺身亡
第1宗 港島中環4號渡輪碼頭對開海面 一名男子 自殺身亡

【九龍 秀茂坪邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-13 秀和樓 一名女子 自殺身亡
2020-01-29 秀逸樓 77歲陳姓女子 自殺身亡
2019-10-12 秀和樓 29歲陸姓男子 自殺身亡
2019-09-11 秀義樓 23歲朱姓男子 自殺身亡
2019-06-06 秀賢樓 56歲王姓男子 自殺身亡
2019-05-23 秀康樓 57歲何姓男子 自殺身亡
2019-04-24 秀逸樓 89歲曾姓女子 企圖自殺
2019-03-22 秀慧樓 23歲邱姓男子 自殺身亡
2019-03-21 秀義樓 85歲陳姓男子 自殺身亡
2019-03-04 秀裕樓 60歲羅姓女子 自殺身亡
2019-01-31 秀景樓 41歲唐姓女子 企圖自殺
2019-01-14 秀緻樓 54歲麥姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上6時30分，於茶寮坳順安道行人天橋 ，發現一名劉姓七旬翁(77歲)自殺身亡。這是今天第2宗及當月第36宗個案，當月已經有30人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)21.05%及全年同期跌幅📉(約)2.28%。 ⚠️

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
第2宗 茶寮坳順安道行人天橋 77歲劉姓男子 自殺身亡
第1宗 大圍美田邨美景樓 32歲黃姓男子 企圖自殺

【茶寮坳 順安道 近年自殺新聞報道】
2020-06-14 行人天橋 77歲劉姓男子 自殺身亡
2020-05-07 行人天橋 38歲劉姓女子 自殺身亡
2020-01-25 行人天橋 65歲何姓男子 自殺身亡

【大圍 美田邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-14 美景樓 32歲黃姓男子 企圖自殺
2020-04-08 美全樓 19歲蔡姓男子 自殺身亡
2019-08-08 美秀樓 58歲鄭姓女子 自殺身亡
2019-02-09 美致樓 45歲女子 企圖自殺

【昨天 六宗 自殺新聞報道】
第6宗 九龍秀茂坪邨秀和樓 74歲劉姓女子 自殺身亡
第5宗 葵涌葵盛西邨4座 53歲李姓女子 自殺身亡
第4宗 大埔富亨邨亨盛樓 29歲楊姓男子 自殺身亡
第3宗 九龍橫頭磡邨宏祖樓 74歲陳姓女子 自殺身亡
第2宗 荔枝角美孚新邨八期百老匯街116號 43歲張姓男子 自殺身亡
第1宗 港島中環4號渡輪碼頭對開海面 一名男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

撐住！加油！

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時許，於港島北角邨里及糖水道交界行人天橋，發現一名15歲少年企圖自殺。這是昨天第3宗及當月第37宗個案，當月已經有30人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)21.05%及全年同期跌幅📉(約)2.28%。 ⚠️

【昨天 三宗 自殺新聞報道】
第3宗 港島北角邨里及糖水道交界行人天橋 15歲男子 企圖自殺
第2宗 茶寮坳順安道行人天橋 77歲劉姓男子 自殺身亡
第1宗 大圍美田邨美景樓 32歲黃姓男子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時47分，於藍田平田邨平善樓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第40宗個案，當月已經有32人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)27.27%及全年同期跌幅📉(約)3.36%。 ⚠️

【昨天 四宗 自殺新聞報道】
第4宗 新界葵涌邨秋葵樓 31歲曹姓女子 56歲林姓女子 企圖自殺
-----
第3宗 港島北角邨里及糖水道交界行人天橋 15歲男子 企圖自殺
-----
第2宗 茶寮坳順安道行人天橋 77歲劉姓男子 自殺身亡
-----
第1宗 大圍美田邨美景樓 32歲黃姓男子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【連續三天每天六人自殺及企圖自殺案新聞報道】

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上9時許，於大角咀海輝道對開海面，發現一名28歲張姓男子自殺身亡。這是昨天第6宗及當月第45宗個案，當月已經有34人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)22.73%及全年同期跌幅📉(約)2.8%。 ⚠️

【昨天 六宗 自殺新聞報道】
第6宗 大角咀海輝道對開海面 28歲張姓男子 自殺身亡
第5宗 新界沙頭角公路石涌凹段遠東樓 81歲何姓女子 自殺身亡
第4宗 油麻地窩打老道8號1座 一名女子 企圖自殺
第3宗 半山殷樺花園第一期 一名女子 企圖自殺
第2宗 藍田平田邨平善樓 71歲黃姓男子 自殺身亡
第1宗 採石山冠德苑冠昌閣 27歲李姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於九龍紅磡渡輪碼頭對開海面，發現一名23歲張姓女青年懷疑因為感情困擾而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第46宗個案，當月已經有34人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)26.09%及全年同期跌幅📉(約)3.34%。 ⚠️

【九龍 紅磡渡輪碼頭 近年自殺新聞報道】
2020-06-16 對開海面 23歲張姓女子 企圖自殺
2020-05-25 對開海面 51歲張姓女子 自殺身亡
2020-03-17 對開海面 48歲黎姓男子 企圖自殺
2019-12-23 對開海面 54歲黃姓男子 自殺身亡

【昨天 六宗 自殺新聞報道】
第6宗 大角咀海輝道對開海面 28歲張姓男子 自殺身亡
第5宗 新界沙頭角公路石涌凹段遠東樓 81歲何姓女子 自殺身亡
第4宗 油麻地窩打老道8號1座 一名女子 企圖自殺
第3宗 半山殷樺花園第一期 一名女子 企圖自殺
第2宗 藍田平田邨平善樓 71歲黃姓男子 自殺身亡
第1宗 採石山冠德苑冠昌閣 27歲李姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時許，於荔枝角華荔邨賞荔樓，發現一名楊姓五旬婦(58歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第47宗個案，當月已經有35人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)23.91%及全年同期跌幅📉(約)3.06%。 ⚠️

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 荔枝角華荔邨賞荔樓 58歲楊姓女子 自殺身亡
第1宗 九龍紅磡渡輪碼頭對開海面 23歲張姓女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【一小時三宗自殺新聞報道】
第3宗 鰂魚涌太古城海景花園春櫻閣 一名男子 自殺身亡
第2宗 長龍田康柏苑金柏閣 一名女子 企圖自殺
第1宗 秀茂坪安達邨禮達樓 一名男子 自殺身亡

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時40分，於鰂魚涌太古城海景花園春櫻閣，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第50宗個案，當月已經有37人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)19.57%及全年同期跌幅📉(約)2.51%。 ⚠️

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
第2宗 荔枝角華荔邨賞荔樓 58歲楊姓女子 自殺身亡
第1宗 九龍紅磡渡輪碼頭對開海面 23歲張姓女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

【昨天五小時內兩宗大圍顯徑邨自殺新聞報道】
2020-06-17 顯祐樓 一名女子 自殺身亡
2020-06-17 顯揚樓 82歲陳姓男子 自殺身亡

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時許，於大圍顯徑邨顯祐樓，發現一名陳姓八旬翁(82歲)自殺身亡。這是昨天第5宗及當月第52宗個案，當月已經有40人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)13.04%及全年同期跌幅📉(約)1.67%。 ⚠️

【大圍 顯徑邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-17 顯祐樓 一名女子 自殺身亡
2020-06-17 顯揚樓 82歲陳姓男子 自殺身亡
2019-10-10 顯貴樓 31歲連姓男子 自殺身亡
2019-10-02 顯慶樓 54歲林姓女子 自殺身亡
2019-04-02 顯揚樓 46歲曾姓女子 自殺身亡

【昨天 五宗 自殺新聞報道】
第5宗 大圍顯徑邨顯祐樓 一名女子 自殺身亡
第4宗 大圍顯徑邨顯揚樓 82歲陳姓男子 自殺身亡
第3宗 鰂魚涌太古城海景花園春櫻閣 71歲男子 自殺身亡
第2宗 長龍田康柏苑金柏閣 61歲李姓女子 自殺身亡
第1宗 秀茂坪安達邨禮達樓 32歲吳姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天中午12時09分，於太平山醫院道米爾服務式公寓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第4宗及當月第56宗個案，當月已經有43人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)15.69%及全年同期跌幅📉(約)2.2%。 ⚠️

【太平山 醫院道 近年自殺新聞報道】
2020-06-18 米爾服務式公寓 一名男子 自殺身亡
2019-06-12 米爾服務式公寓 一名女子 自殺身亡

【昨天 五宗 自殺新聞報道】
深夜11時許 大圍顯徑邨顯祐樓 32歲嚴姓女子 自殺身亡
傍晚6時許 大圍顯徑邨顯揚樓 82歲陳姓男子 自殺身亡
上午10時40分 鰂魚涌太古城海景花園春櫻閣 71歲男子 自殺身亡
上午9時52分 長龍田康柏苑金柏閣 61歲李姓女子 自殺身亡
上午9時33分 秀茂坪安達邨禮達樓 32歲吳姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於佐敦德興街寶來大廈，發現一名男子企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第2宗及當月第60宗個案，當月已經有45人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)16.67%及全年同期跌幅📉(約)2.45%。 ⚠️

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
上午10時許 佐敦德興街寶來大廈 一名男子 企圖自殺
凌晨2時許 青衣昂船洲大橋現場 36歲梁姓男子 企圖自殺

【油麻地 德興街 近年自殺新聞報道】
2020-06-20 寶來大廈 一名男子 企圖自殺
2019-06-29 德成軒 37歲楊姓女子 自殺身亡
2019-06-02 寶來大廈 38歲男子 自殺身亡

【青衣 昂船洲大橋 近年自殺新聞報道】
2020-06-20 現場 36歲梁姓男子 企圖自殺
2020-03-24 現場 一名男子 企圖自殺
2020-03-14 對開海面 一名男子 自殺身亡
2020-03-07 危險位置 45歲黎姓男子 自殺身亡
2019-10-03 危險位置 一名男子 企圖自殺
2019-08-28 現場 60歲方姓男子 企圖自殺

【昨天 五宗 自殺新聞報道】
黃昏5時許 旺角帝京酒店一房間 28歲周姓女子 自殺身亡
早上8時38分 新界葵芳邨葵德樓 90歲馮姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於油麻地德興街寶來大廈，發現一名男子企圖自殺且陷入昏迷。這是今天第2宗及當月第60宗個案，當月已經有45人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)16.67%及全年同期跌幅📉(約)2.45%。 ⚠️

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
上午10時許 油麻地德興街寶來大廈 一名男子 企圖自殺
凌晨2時許 青衣昂船洲大橋現場 36歲梁姓男子 企圖自殺

【油麻地 德興街 近年自殺新聞報道】
2020-06-20 寶來大廈 一名男子 企圖自殺
2019-06-29 德成軒 37歲楊姓女子 自殺身亡
2019-06-02 寶來大廈 38歲男子 自殺身亡

【青衣 昂船洲大橋 近年自殺新聞報道】
2020-06-20 現場 36歲梁姓男子 企圖自殺
2020-03-24 現場 一名男子 企圖自殺
2020-03-14 對開海面 一名男子 自殺身亡
2020-03-07 危險位置 45歲黎姓男子 自殺身亡
2019-10-03 危險位置 一名男子 企圖自殺
2019-08-28 現場 60歲方姓男子 企圖自殺

【昨天 五宗 自殺新聞報道】
黃昏5時許 旺角帝京酒店一房間 28歲周姓女子 自殺身亡
早上8時38分 新界葵芳邨葵德樓 90歲馮姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

之前好似無咩聽過香港人係香港以外既地方自殺
呢單計唔計?

資料庫

暫不記錄香港以外的自殺新聞報道

相反

會記錄香港本地但非香港人的自殺新聞報道

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時31分，於瀑布灣華富邨華安樓，發現一名雷姓八旬翁(81歲)自殺身亡。這是今天第1宗及當月第61宗個案，當月已經有46人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)17.86%及全年同期跌幅📉(約)2.71%。 ⚠️

【昨天 五宗 自殺新聞報道】
上午10時22分 油麻地德興街寶來大廈 42歲周姓男子 企圖自殺
凌晨2時許 青衣昂船洲大橋現場 36歲梁姓男子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

Respect 好詳盡的記錄

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時21分，於牛頭角淘大商場二期上址高處，發現一名15歲少女企圖自殺。這是今天第1宗及當月第65宗個案，當月已經有47人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)20.34%及全年同期跌幅📉(約)3.23%。 ⚠️

【昨天 四宗 自殺新聞報道】
黃昏5時許 粉嶺逸峰一單位 52歲簡姓女子 自殺身亡
下午2時許 愉景灣碧濤海燕徑上址高處 31歲文姓男子 企圖自殺
上午11時23分 新界將軍澳海濱公園對開海面 36歲梁姓男子 企圖自殺
清晨5時31分 瀑布灣華富邨華安樓 81歲雷姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天晚上7時許，於塘尾汝州街祥發大廈，發現一名33歲郭姓男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第67宗個案，當月已經有49人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)16.95%及全年同期跌幅📉(約)2.69%。 ⚠️

【今天 第三宗 自殺新聞報道】
晚上7時許 塘尾汝州街祥發大廈 33歲郭姓男子 自殺身亡
下午4時許 塘尾大南商業大廈上址高處 一名男子 自殺身亡
上午9時21分 牛頭角淘大商場二期上址高處 15歲女子 企圖自殺

【昨天 四宗 自殺新聞報道】
黃昏5時許 粉嶺逸峰一單位 52歲簡姓女子 自殺身亡
下午2時許 愉景灣碧濤海燕徑上址高處 31歲文姓男子 企圖自殺
上午11時23分 新界將軍澳海濱公園對開海面 36歲梁姓男子 企圖自殺
清晨5時31分 瀑布灣華富邨華安樓 81歲雷姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午1時19分，於港島中環4號渡輪碼頭對開海面，發現一名六旬漢(64歲)企圖自殺。這是今天第3宗及當月第70宗個案，當月已經有50人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)20.63%及全年同期跌幅📉(約)3.46%。 ⚠️

【中環碼頭 近年自殺新聞報道】
2020-06-23 港島中環4號渡輪碼頭對開海面 64歲男子 企圖自殺
2020-06-13 港島中環4號渡輪碼頭對開海面 一名男子 自殺身亡
2020-04-26 港島中環3號渡輪碼頭對開海面 25歲女子 企圖自殺
2020-04-18 港島中環6號渡輪碼頭現場 一名女子 企圖自殺
2019-12-28 港島中環10號碼頭現場 一名男子 企圖自殺

【今天 第三宗 自殺新聞報道】
下午1時19分 港島中環4號渡輪碼頭對開海面 64歲男子 企圖自殺
下午1時許 菴由九龍工業學校上址高處 一名女子 企圖自殺
清晨4時許 照鏡環都會駅2座 64歲黃姓男子 自殺身亡

【昨天 三宗 自殺新聞報道】
晚上7時許 塘尾汝州街祥發大廈 33歲郭姓男子 自殺身亡
下午4時許 塘尾大南商業大廈上址高處 22歲盧姓男子 自殺身亡
上午9時21分 牛頭角淘大商場二期上址高處 15歲女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午10時許，於九龍紅磡渡輪碼頭對開海面，發現一名女子懷疑因為工作壓力而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第72宗個案，當月已經有51人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)21.54%及全年同期跌幅📉(約)3.7%。 ⚠️

【九龍 紅磡渡輪碼頭 近年自殺新聞報道】
2020-06-25 對開海面 一名女子 企圖自殺
2020-06-16 對開海面 23歲張姓女子 企圖自殺
2020-05-25 對開海面 51歲張姓女子 自殺身亡
2020-03-17 對開海面 48歲黎姓男子 企圖自殺
2019-12-23 對開海面 54歲黃姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天下午4時許，於柴灣興民邨民逸樓，發現一名鄧姓六旬漢(60歲)自殺身亡。這是昨天第2宗及當月第73宗個案，當月已經有52人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)20%及全年同期跌幅📉(約)3.44%。 ⚠️

【柴灣 興民邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-25 民逸樓 60歲鄧姓男子 自殺身亡
2020-05-31 民富樓 48歲陳姓男子 自殺身亡
2020-01-26 民富樓 51歲冼姓男子 自殺身亡

【昨天 兩宗 自殺新聞報道】
下午4時許 柴灣興民邨民逸樓 60歲鄧姓男子 自殺身亡
上午10時許 九龍紅磡海濱對開海面 48歲卓姓女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時15分，於天水圍天瑞(一)邨瑞勝樓，發現一名26歲蔡姓女青年懷疑因為學業壓力而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第75宗個案，當月已經有54人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)16.92%及全年同期跌幅📉(約)2.91%。 ⚠️

【天水圍 天瑞邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-26 瑞勝樓 26歲蔡姓女子 自殺身亡
2019-05-14 瑞財樓 26歲黎姓男子 自殺身亡
2019-05-04 瑞泉樓 28歲李姓男子 自殺身亡
2019-01-03 瑞豐樓 22歲梁姓男子 自殺身亡

【昨天 三宗 自殺新聞報道】
晚上10時許 大埔石蓮路一單位 25歲李姓女子 自殺身亡
下午4時許 柴灣興民邨民逸樓 60歲鄧姓男子 自殺身亡
上午10時許 九龍紅磡海濱對開海面 48歲卓姓女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨1時許，於青衣長安邨安濤樓，發現一名女子自殺身亡。這是今天第1宗及當月第84宗個案，當月已經有59人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)14.49%及全年同期跌幅📉(約)2.62%。 ⚠️

【青衣 長安邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-28 安濤樓 一名女子 自殺身亡
2020-04-23 安洋樓 42歲男子 自殺身亡
2020-02-03 安江樓 一名男子 自殺身亡
2019-09-06 安洋樓 73歲陳姓女子 自殺身亡
2019-07-22 安湄樓 26歲范姓男子 企圖自殺
2019-07-22 安湄樓 81歲林姓男子 自殺身亡
2019-07-02 安海樓 44歲何姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時08分，於新界汀九橋現場，發現一名男子企圖自殺。這是今天第4宗及當月第87宗個案，當月已經有60人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)13.04%及全年同期跌幅📉(約)2.36%。 ⚠️

【新界 汀九橋 近年自殺新聞報道】
2020-06-28 現場 一名男子 企圖自殺
2020-01-04 現場 45歲葉姓男子 企圖自殺
2019-10-12 現場 33歲李姓男子 企圖自殺
2019-05-10 現場 22歲李姓男子 企圖自殺
2019-04-29 現場 26歲戴姓男子 企圖自殺

【粉嶺 華明邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-28 信明樓 49歲陳姓男子 自殺身亡
2019-05-21 康明樓 75歲黃姓男子 企圖自殺

【青衣 長安邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-28 安濤樓 60歲梁姓女子 自殺身亡
2020-04-23 安洋樓 68歲方姓女子 自殺身亡
2020-02-02 安江樓 83歲林姓男子 自殺身亡
2019-09-06 安洋樓 81歲曾姓男子 自殺身亡
2019-07-22 安湄樓 81歲林姓男子 企圖自殺
2019-07-22 安湄樓 79歲黃姓女子 自殺身亡
2019-07-02 安海樓 86歲莫姓男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨5時許，於九龍竹園南邨貴園樓，發現一名聶姓五旬漢(54歲)懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第90宗個案，當月已經有62人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)16.22%及全年同期跌幅📉(約)3.1%。 ⚠️

【九龍 竹園邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-29 貴園樓 54歲聶姓男子 自殺身亡
2020-02-27 梅園樓 51歲陳姓男子 自殺身亡
2020-01-19 榕園樓 45歲鍾姓女子 自殺身亡
2020-01-15 麗園樓 61歲許姓女子 自殺身亡
2019-11-29 蕙園樓 36歲黃姓男子 自殺身亡
2019-08-18 趣園樓 82歲陳姓男子 企圖自殺
2019-05-15 華園樓 58歲吳姓女子 自殺身亡
2019-03-18 榮園樓 62歲袁姓女子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

THANK YOU 手足

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上7時26分，於天水圍天華邨華萃樓，發現一名陳姓五旬婦(53歲)自殺身亡。這是昨天第4宗及當月第93宗個案，當月已經有65人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)12.16%及全年同期跌幅📉(約)2.33%。 ⚠️

【昨天 四宗 自殺新聞報道】
晚上7時26分 天水圍天華邨華萃樓 53歲陳姓女子 自殺身亡
晚上7時許 沙田欣廷軒上址高處 19歲劉姓男子 自殺身亡
下午4時許 土瓜灣環凱廣場上址高處 36歲陳姓女子 自殺身亡
清晨5時許 九龍竹園南邨貴園樓 54歲聶姓男子 自殺身亡

【天水圍 天華邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-29 華萃樓 53歲陳姓女子 自殺身亡
2019-12-10 華悅樓 62歲蕭姓男子 自殺身亡

【沙田 欣廷軒 近年自殺新聞報道】
2020-06-29 上址高處 19歲劉姓男子 自殺身亡
2019-02-14 2座 45歲江姓女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時57分，於瀑布灣華富(二)邨華昌樓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第95宗個案，當月已經有67人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)11.84%及全年同期跌幅📉(約)2.31%。 ⚠️

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
上午9時57分 瀑布灣華富(二)邨華昌樓 一名男子 自殺身亡
早上8時54分 天水圍天盛苑盛珍閣 一名男子 自殺身亡

【瀑布灣 華富邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-30 華昌樓 一名男子 自殺身亡
2020-06-21 華安樓 81歲雷姓男子 自殺身亡
2020-06-02 華生樓 72歲林姓女子 自殺身亡
2019-09-08 華建樓 56歲韓姓女子 自殺身亡
2019-06-20 華景樓 48歲陳姓女子 自殺身亡
2019-03-18 華翠樓 88歲劉姓男子 自殺身亡

【天水圍 天盛苑 近年自殺新聞報道】
2020-06-30 盛珍閣 一名男子 自殺身亡
2020-02-19 盛麗閣 46歲女子 自殺身亡
2019-11-30 停車場高處 62歲黃姓男子 自殺身亡
2019-06-11 盛賢閣 13歲男子 自殺身亡
2019-02-10 盛頤閣 55歲何姓女子 自殺身亡
2019-01-22 盛謙閣 一名男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時57分，於瀑布灣華富(二)邨華昌樓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第2宗及當月第95宗個案，當月已經有67人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)11.84%及全年同期跌幅📉(約)2.31%。 ⚠️

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
上午9時57分 瀑布灣華富(二)邨華昌樓 一名男子 自殺身亡
早上8時54分 天水圍天盛苑盛珍閣 一名男子 自殺身亡

【瀑布灣 華富邨 近年自殺新聞報道】
2020-06-30 華昌樓 一名男子 自殺身亡
2020-06-21 華安樓 81歲雷姓男子 自殺身亡
2020-06-02 華生樓 72歲林姓女子 自殺身亡
2019-09-08 華建樓 56歲韓姓女子 自殺身亡
2019-06-20 華景樓 48歲陳姓女子 自殺身亡
2019-03-18 華翠樓 88歲劉姓男子 自殺身亡

【天水圍 天盛苑 近年自殺新聞報道】
2020-06-30 盛珍閣 一名男子 自殺身亡
2020-02-19 盛麗閣 46歲女子 自殺身亡
2019-11-30 停車場高處 62歲黃姓男子 自殺身亡
2019-06-11 盛賢閣 13歲男子 自殺身亡
2019-02-10 盛頤閣 55歲何姓女子 自殺身亡
2019-01-22 盛謙閣 一名男子 自殺身亡

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上7時許，於新界太和邨居和樓，發現一名朱姓七旬翁(73歲)懷疑因為感情及畏懼罪刑而企圖自殺。這是今天第2宗及當月第2宗個案，當月已經有1人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)66.67%及全年同期跌幅📉(約)2.3%。 ⚠️

【今天 第二宗 自殺新聞報道】
早上7時許 新界太和邨居和樓 73歲朱姓男子 企圖自殺
凌晨1時許 照鏡環彩明苑彩楊閣 51歲呂姓女子 自殺身亡

【新界 太和邨 近年自殺新聞報道】
2020-07-01 居和樓 73歲朱姓男子 企圖自殺
2020-02-16 麗和樓 35歲林姓男子 自殺身亡
2020-01-06 喜和樓 13歲李姓女子 自殺身亡
2019-11-03 太和廣場高處 16歲女子 企圖自殺
2019-10-19 福和樓 22歲陳姓男子 自殺身亡
2019-09-12 喜和樓 64歲蔡姓女子 自殺身亡
2019-03-21 居和樓 29歲彭姓男子 自殺身亡
2019-03-10 福和樓 67歲張姓女子 自殺身亡
2019-03-06 對開林村河 26歲熊姓女子 企圖自殺

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

2020年6月共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡，對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%，對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午9時許，於紅磡聖公會奉基千禧小學高處，發現一名10歲女童自殺身亡。這是今天第1宗及當月第3宗個案，當月已經有2人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)80%及全年同期跌幅📉(約)3.76%。 ⚠️

2020年6月共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。

2020年6月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。

2020年6月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。

2020年6月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。

2020年6月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天深夜11時許，於長沙灣元州邨元雅樓，發現一名男子懷疑因為健康問題而自殺身亡。這是昨天第4宗及當月第6宗個案，當月已經有4人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)60%及全年同期跌幅📉(約)3.26%。 ⚠️

【昨天 四宗 自殺報道】
深夜11時許 長沙灣元州邨元雅樓 一名男子 自殺身亡
黃昏5時30分 大圍隆亨邨善心樓 68歲李姓男子 自殺身亡
下午1時40分 大環家維邨家廉樓 94歲陳姓男子 企圖自殺
上午9時許 紅磡聖公會奉基千禧小學高處 10歲女子 自殺身亡

【長沙灣 元州邨 近年自殺報道】
2020-07-02 元雅樓 一名男子 自殺身亡
2020-05-19 元滿樓 15歲男子 企圖自殺
2019-10-16 元智樓 42歲黃姓女子 自殺身亡
2019-07-01 元禧樓 94歲鄧姓男子 自殺身亡
2019-07-01 元雅樓 49歲曾姓男子 自殺身亡
2019-05-09 元康樓 48歲男子 自殺身亡
2019-03-26 元和樓 一名女子 企圖自殺
2019-03-14 元康樓 67歲郭姓男子 自殺身亡
2019-02-17 元智樓 22歲陳姓男子 自殺身亡

【大圍 隆亨邨 近年自殺報道】
2020-07-02 善心樓 68歲李姓男子 自殺身亡
2020-04-09 善心樓 43歲彭姓男子 自殺身亡
2019-10-13 慧心樓 70歲黎姓女子 自殺身亡
2019-10-04 樂心樓 一名女子 自殺身亡
2019-05-26 善心樓 一名男子 企圖自殺

【大環 家維邨 近年自殺報道】
2020-07-02 家廉樓 94歲陳姓男子 企圖自殺
2020-04-02 家盛樓 77歲王姓女子 自殺身亡
2019-12-27 家禮樓 42歲胡姓男子 自殺身亡

2020年6月共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。

2020年6月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。

2020年6月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。

2020年6月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。

2020年6月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午4時許，於上環干諾道中行車天橋 ，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第10宗個案，當月已經有7人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)41.67%及全年同期跌幅📉(約)2.99%。 ⚠️

2020年6月共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。

2020年6月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。

2020年6月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。

2020年6月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。

2020年6月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天傍晚6時許，於葵涌大窩口邨富秀樓，發現一名男子自殺身亡。這是今天第3宗及當月第14宗個案，當月已經有9人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)40%及全年同期跌幅📉(約)3.22%。 ⚠️

【葵涌大窩口邨近年自殺報道】
2020-07-04 富秀樓 一名男子 自殺身亡
2020-06-26 富雅樓 81歲陳姓男子 自殺身亡
2020-04-23 富強樓 81歲劉姓男子 自殺身亡
2020-04-23 富強樓 77歲戴姓女子 自殺身亡
2019-10-24 富華樓 72歲蔡姓男子 自殺身亡
2019-07-18 富秀樓 94歲林姓女子 自殺身亡
2019-05-13 富強樓 48歲朱姓男子 自殺身亡
2019-04-23 富榮樓 一名女子 自殺身亡
2019-04-07 富強樓 36歲崔姓男子 自殺身亡
2019-03-02 富民樓 50歲連姓男子 自殺身亡

⚠️ 2020年6月(下稱"該月")共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。該月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。該月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。該月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。該月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天上午11時29分，於西九龍凱旋門映月閣，發現一名黃姓七旬嫗(77歲)懷疑因為家庭問題而自殺身亡。這是今天第1宗及當月第15宗個案，當月已經有10人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)47.37%及全年同期跌幅📉(約)3.92%。 ⚠️

【西九龍凱旋門近年自殺報道】
2020-07-05 映月閣 77歲黃姓女子 自殺身亡
2020-06-11 觀星閣 56歲黃姓女子 自殺身亡

⚠️ 2020年6月(下稱"該月")共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。該月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。該月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。該月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。該月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天早上8時10分，於沙田碩門邨健碩樓，發現一名黃姓六旬婦(68歲)自殺身亡。這是今天第2宗及當月第18宗個案，當月已經有11人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)45%及全年同期跌幅📉(約)3.91%。 ⚠️

【今天第二宗自殺報道】
早上8時10分 沙田碩門邨健碩樓 68歲黃姓女子 自殺身亡
凌晨零時30分 九龍城啟晴邨滿晴樓 一名女子 企圖自殺

【沙田碩門邨近年自殺報道】
2020-07-06 健碩樓 68歲黃姓女子 自殺身亡
2020-04-04 喜碩樓 48歲林姓男子 自殺身亡
2020-01-11 健碩樓 66歲男子 自殺身亡

【九龍城啟晴邨近年自殺報道】
2020-07-06 滿晴樓 一名女子 企圖自殺
2019-12-16 欣晴樓 64歲湯姓女子 自殺身亡
2019-08-10 欣晴樓 46歲黃姓男子 企圖自殺

⚠️ 2020年6月(下稱"該月")共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。該月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。該月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。該月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。該月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天清晨3時許，於鴨脷洲海怡半島第三期美康閣，發現一名16歲少年企圖自殺。這是今天第1宗及當月第19宗個案，當月已經有11人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)50%及全年同期跌幅📉(約)4.38%。 ⚠️

【鴨脷洲海怡半島近年自殺報道】
2020-07-07 美康閣 16歲男子 企圖自殺
2020-05-30 對開海面 22歲謝姓女子 自殺身亡
2019-09-07 海寧閣 60歲陳姓女子 自殺身亡
2019-08-09 美家閣 73歲吳姓女子 自殺身亡
2019-03-30 美暉閣 19歲男子 自殺身亡

⚠️ 2020年6月(下稱"該月")共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。該月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。該月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。該月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。該月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天下午3時許，於中環堅道 TOWNPLACE SOHO ，發現一名連姓五旬漢(50歲)自殺身亡。這是今天第4宗及當月第22宗個案，當月已經有14人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)36.36%及全年同期跌幅📉(約)3.65%。 ⚠️

【今天 第四宗 自殺報道】
下午3時許 中環堅道 TOWNPLACE SOHO 50歲連姓男子 自殺身亡
上午11時11分 牛池灣彩虹邨白雪樓 87歲吳姓男子 自殺身亡
上午9時05分 紅磡暢運道行車天橋 42歲王姓男子 自殺身亡
清晨3時許 鴨脷洲海怡半島第三期美康閣 16歲男子 企圖自殺

【中環堅道近年自殺報道】
2020-07-07 TOWNPLACE SOHO 50歲連姓男子 自殺身亡
2019-11-20 嘉景臺 66歲高姓女子 自殺身亡

【牛池灣彩虹邨近年自殺報道】
2020-07-07 白雪樓 87歲吳姓男子 自殺身亡
2019-08-22 錦雲樓 13歲男子 企圖自殺

【鴨脷洲海怡半島近年自殺報道】
2020-07-07 美康閣 16歲男子 企圖自殺
2020-05-30 對開海面 22歲謝姓女子 自殺身亡
2019-09-07 海寧閣 60歲陳姓女子 自殺身亡
2019-08-09 美家閣 73歲吳姓女子 自殺身亡
2019-03-30 美暉閣 19歲男子 自殺身亡

⚠️ 2020年6月(下稱"該月")共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。該月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。該月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。該月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。該月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：今天凌晨零時許，於旺角廣東道荔宮大廈，發現一名24歲李姓青年懷疑因為感情困擾而企圖自殺。這是今天第1宗及當月第23宗個案，當月已經有14人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)36.36%及全年同期跌幅📉(約)3.65%。 ⚠️

【旺角/太子廣東道近年自殺報道】
2020-07-08 荔宮大廈 24歲李姓男子 企圖自殺
2019-12-23 慕華樓 45歲黃姓女子 企圖自殺
2019-05-12 安達大廈 46歲冼姓女子 自殺身亡

⚠️ 2020年6月(下稱"該月")共錄得98人自殺，當中有69人自殺身亡。該月對比2020年5月跌幅📉(約)9.26%及19.77%。該月對比2019年6月跌幅📉(約)6.67%及9.21%。該月對比過往三個月平均升幅📈(約)12.21%及每天平均升幅📈(約)14.67%。該月個案身亡率70.41%，對比去年同期跌幅📉(約)2.73%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上8時許，於中環中建大廈高處，發現一名男子自殺身亡。這是昨天第1宗及當月第26宗個案，當月已經有17人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)34.62%及全年同期跌幅📉(約)3.86%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：

⚠️ 最近一宗自殺報道：昨天晚上10時30分，於牙鷹洲灝景灣7座，發現一名男子懷疑因為家庭問題而企圖自殺。這是昨天第2宗及當月第27宗個案，當月已經有17人自殺身亡，對比去年當月同期跌幅📉(約)34.62%及全年同期跌幅📉(約)3.86%。 ⚠️

2019年共錄得1042人自殺，當中有722人自殺身亡，分別每天平均2.85及1.98人。2020年5月共錄得108人自殺，當中有86人自殺身亡，對比2020年4月升幅📈(約)22.73%及19.44%，對比過往三個月平均升幅📈(約)50%及每天平均升幅📈(約)45.16%。

※ 本文件旨在記錄香港每日由新聞報道之自殺資料，以便用作討論。 ※ 本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。 ※

/ / 統 計 分 析 從 來 只 會 反 映 整 體 的 客 觀 事 實 ， 並 不 會 成 為 任 何 論 述 的 助 燃 劑 。 除 了 實 質 證 據 能 告 訴 我 們 事 實 真 相 ， 其 他 數 字 都 只 能 作 為 一 般 參 考 。 / /

【香港自殺報道資料庫】

【 2 0 1 9 年 】
簡單總結：
自殺率％：
開放數據：
自殺地圖：
常見問題：